<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Blockchain &#8211; Info Blockchain &amp; Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=66" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Token Meme &#38; Berita Bitcoin, Altcoin, ICO, IEO,Technology Blockchain, Market &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 04:08:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Pasar: Bitcoin naik beberapa inci, Ether tergelincir; China membukukan pertumbuhan PDB 3% untuk tahun 2022</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-naik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:26:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=114</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin naik tipis dan Ether tergelincir pada perdagangan Selasa sore di Asia, dengan sebagian besar 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas lainnya diperdagangkan lebih rendah pada hari itu. China melaporkan pertumbuhan produk domestik bruto (PDB) yang lebih tinggi dari perkiraan sebesar 3% &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-naik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin naik tipis dan Ether tergelincir pada perdagangan Selasa sore di Asia, dengan sebagian besar 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas lainnya diperdagangkan lebih rendah pada hari itu. China melaporkan pertumbuhan produk domestik bruto (PDB) yang lebih tinggi dari perkiraan sebesar 3% pada tahun 2022. Bitcoin naik 0,04% menjadi US$21.129 dalam 24 jam terakhir hingga pukul 4 sore. di Hong Kong, naik 22,8% selama minggu kalender terakhir, menurut data CoinMarketCap. Ether kehilangan 0,17% menjadi US$1.563, dalam kenaikan mingguan sebesar 18,14%.</p>
<p>Harga Bitcoin dan Ether telah meningkat seiring dengan pasar crypto sejak AS merilis Indeks Harga Konsumen (CPI) bulan Desember dengan pertumbuhan 6,5% setiap tahun. Itu menandai kenaikan tahunan terkecil sejak Oktober 2021, mungkin menunjuk pada meredanya inflasi.<br />
Semua cryptocurrency di daftar 10 teratas turun pada hari Selasa, kecuali Polkadot yang naik 0,6% menjadi US$6,01 dan naik 22,86% dalam seminggu terakhir.</p>
<p>Solana kehilangan 3,57% menjadi US$23,41 tetapi merupakan pemenang terbesar minggu ini dengan peningkatan 46,73%, menyusul lonjakan minat pada Bonk, memecoin yang berfokus pada Solana.</p>
<p>Pasar ekuitas Asia beragam pada hari Selasa. Indeks Hang Seng Hong Kong ditutup 0,78% lebih rendah, dan Indeks Komposit Shanghai turun 0,1%. Nikkei 225 Jepang naik 1,23%.</p>
<p>PDB China tumbuh sebesar 3% pada tahun 2022, Biro Statistik Nasional mengumumkan pada hari Selasa. Meskipun bernasib lebih baik dari perkiraan 2,8% dalam jajak pendapat dari Reuters, namun gagal mencapai target pertumbuhan 5,5%.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SEC Thailand mengeluarkan peraturan baru untuk layanan penyimpanan crypto</title>
		<link>./../../../sec-thailand/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:21:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=108</guid>

					<description><![CDATA[Komisi Sekuritas dan Pertukaran (SEC) Thailand mengeluarkan aturan baru untuk layanan kustodian cryptocurrency pada hari Selasa, dengan harapan dapat meningkatkan perlindungan investor. Peraturan baru tersebut mewajibkan penyedia layanan aset virtual dan kustodian crypto untuk membuat rencana darurat untuk keadaan yang &#8230; <a href="./../../../sec-thailand/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Komisi Sekuritas dan Pertukaran (SEC) Thailand mengeluarkan aturan baru untuk layanan kustodian cryptocurrency pada hari Selasa, dengan harapan dapat meningkatkan perlindungan investor. </p>
<p>Peraturan baru tersebut mewajibkan penyedia layanan aset virtual dan kustodian crypto untuk membuat rencana darurat untuk keadaan yang tidak terduga, termasuk akses dan risiko. manajemen dan pemeliharaan dompet digital.</p>
<p>SEC juga telah mengamanatkan perusahaan kripto untuk melakukan audit keamanan, serta investigasi forensik digital jika aset pelanggan terpengaruh.</p>
<p>Langkah Thailand datang ketika regulator di seluruh dunia telah mempercepat menuju industri cryptocurrency sejak investor kehilangan miliaran dolar karena runtuhnya pertukaran cryptocurrency yang berbasis di Bahama, FTX.com.</p>
<p>Thailand melarang layanan pinjaman dan taruhan crypto pada bulan September setelah pihak berwenang dikritik karena gagal melindungi investor dari Zipmex, sebuah bursa yang menghentikan sementara penarikan Juli lalu.</p>
<p>Aturan baru untuk perusahaan crypto dan kustodian mulai berlaku pada hari Senin dan perusahaan telah diberi masa tenggang enam bulan untuk mematuhinya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>IPFS untuk mendemonstrasikan komunikasi jarak jauh di luar angkasa dengan pesawat ruang angkasa LM 400</title>
		<link>./../../../ipfs-untuk-mendemonstrasikan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:20:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=106</guid>

					<description><![CDATA[IPFS akan menuju ke luar angkasa tahun ini untuk mengurangi latensi antar node yang berkomunikasi di orbit untuk aplikasi blockchain, kata Marta Belcher dari Filecoin Foundation kepada Forkast. Jaringan IPFS bertujuan untuk meminimalkan penundaan melalui struktur &#8220;pengalamatan konten&#8221; untuk meminta &#8230; <a href="./../../../ipfs-untuk-mendemonstrasikan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>IPFS akan menuju ke luar angkasa tahun ini untuk mengurangi latensi antar node yang berkomunikasi di orbit untuk aplikasi blockchain, kata Marta Belcher dari Filecoin Foundation kepada Forkast. Jaringan IPFS bertujuan untuk meminimalkan penundaan melalui struktur &#8220;pengalamatan konten&#8221; untuk meminta data, bukan a struktur berbasis lokasi seperti alamat URL dari Hypertext Transfer Protocol Secure (HTTPS), yang mendukung sebagian besar situs online saat ini.</p>
<p>Menurut Belcher, model internet saat ini tidak akan berfungsi di luar angkasa karena penundaan yang timbul dari pengambilan data dari server pusat.</p>
<p>“Jika Anda harus bolak-balik dari Bumi setiap kali Anda mengambil data, jika Anda berada di bulan, itu adalah penundaan beberapa detik. Jika Anda berada di Mars, itu penundaan beberapa menit,” kata Belcher. “Setiap kali Anda mengambil data, itu harus mengambil jalur yang sama persis.”</p>
<p>Mei lalu, selama Pertemuan Tahunan Forum Ekonomi Dunia, kontraktor pertahanan Lockheed Martin dan Filecoin Foundation mengumumkan kemitraan untuk memulai upaya awal meluncurkan IPFS ke luar angkasa.</p>
<p>“Misi Demonstrasi Teknologi LM 400 akan menunjukkan bagaimana IPFS dapat membuat jumlah data yang lebih besar dari luar angkasa tersedia untuk berbagai aplikasi berbasis darat dengan cara yang lebih sederhana,” kata Joe Landon, wakil presiden dan manajer umum layanan infrastruktur bulan di Lockheed Martin, dalam sebuah pernyataan. pernyataan pada Selasa.</p>
<p>Demonstran Teknologi LM 400 dijadwalkan diluncurkan pada awal 2023, menurut situs web Lockheed Martin.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Silvergate melaporkan kerugian US$1 miliar, terkait dengan “krisis kepercayaan” di sektor kripto</title>
		<link>./../../../silvergate-melaporkan-kerugian/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:02:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=99</guid>

					<description><![CDATA[Silvergate yang berbasis di California membukukan kerugian sebesar US$949 juta untuk sepanjang tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar US$75,5 juta pada tahun 2021. Saham turun 2,9% menjadi $12,94 dalam perdagangan setelah jam kerja pada hari Selasa. Saham tersebut telah &#8230; <a href="./../../../silvergate-melaporkan-kerugian/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Silvergate yang berbasis di California membukukan kerugian sebesar US$949 juta untuk sepanjang tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar US$75,5 juta pada tahun 2021.<br />
Saham turun 2,9% menjadi $12,94 dalam perdagangan setelah jam kerja pada hari Selasa. Saham tersebut telah kehilangan hampir 90% nilainya selama 12 bulan terakhir.</p>
<p>&#8220;Sementara kami mengambil tindakan tegas untuk menavigasi lingkungan saat ini, misi kami tidak berubah,&#8221; kata Alan Lane, kepala eksekutif Silvergate, dalam sebuah pernyataan. ”Kami percaya pada industri <a href="https://services.cryptovir.com/">aset digital</a>, dan kami tetap fokus untuk menyediakan layanan bernilai tambah bagi pelanggan inti institusi kami. Untuk itu, kami berkomitmen untuk mempertahankan neraca yang sangat likuid dengan posisi modal yang kuat.”</p>
<p>Silvergate memberhentikan 40% stafnya, atau 200 karyawan, pada awal Januari setelah runtuhnya pertukaran crypto FTX.com yang berbasis di Bahama. Kegagalan itu dan lainnya, serta kemerosotan harga crypto berikutnya, mendorong penarikan massal lebih dari US$8 miliar dari <a href="https://prakerin.my.id/ayo-magang-atau-pkl-di-aws-medianet-banjarnegara/">Silvergate</a>. Hal ini memaksa bank untuk menjual utang dengan kerugian sebesar US$718 juta untuk menutupi penarikan tersebut, Wall Street Journal melaporkan.</p>
<p>Pelarian di bank menyebabkan dana yang diperdagangkan di bursa ARK Fintech Innovation milik investor Cathie Wood untuk menjual 99% sahamnya di Silvergate segera setelah itu, meninggalkan dana tersebut dengan kurang dari 4.000 saham di bank.</p>
<p>Coinbase Global Inc., pertukaran crypto terbesar yang berbasis di AS, juga diperkirakan akan mengumumkan pendapatan yang lebih rendah. Perusahaan diperkirakan akan merilis angkanya pada 23 Februari, meski belum memberikan tanggal resmi. Dikatakan minggu lalu akan memangkas 950 pekerjaan, atau sekitar 20% dari tenaga kerjanya, dan menutup beberapa proyek berisiko untuk &#8220;mengatasi penurunan di <a href="https://www.jasasuper.com/jual-vps-windows/">pasar crypto</a>.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasar: Bitcoin, Ether naik lebih jauh; Dogecoin memimpin keuntungan di 10 kripto teratas</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-ether/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:00:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=97</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin dan Ethereum naik pada hari Rabu aBitcoin, cryptocurrency terbesar berdasarkan kapitalisasi pasar, naik tipis 0,73% menjadi US$21.294 pada pukul 16.05. pada hari Rabu di Hong Kong, setelah naik 22,03% dalam tujuh hari perdagangan terakhir, menurut data CoinMarketCap. Ethereum naik &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-ether/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin dan Ethereum naik pada hari Rabu aBitcoin, cryptocurrency terbesar berdasarkan kapitalisasi pasar, naik tipis 0,73% menjadi US$21.294 pada pukul 16.05. pada hari Rabu di Hong Kong, setelah naik 22,03% dalam tujuh hari perdagangan terakhir, menurut data CoinMarketCap.</p>
<p>Ethereum naik 1,16% menjadi US$1.581 dalam 24 jam terakhir, dan telah naik 18,48% dalam seminggu terakhir.</p>
<p>Dogecoin menguat 3,17% pada hari itu dan memimpin kenaikan di antara 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas, diperdagangkan pada US$0,08683. Ini membukukan keuntungan mingguan sebesar 12,67%.</p>
<p>Token Shiba Inu (SHIB) meningkat 17,88% menjadi US$0,00001235, naik 37,27% dalam seminggu terakhir. Keuntungan datang saat komunitas menunggu rilis beta Shibarium, jaringan layer-2 yang akan berjalan di atas blockchain Ethereum. “Beberapa orang melihat Shibarium sebagai alat pemompa harga, tapi itu bukan fokus proyek dan tidak pernah ada,” pengumuman perusahaan mengklarifikasi.</p>
<p>Polygon dan Solana, yang masing-masing naik 16,63% dan 42,63% dalam tujuh hari terakhir, turun lebih dari 1% pada perdagangan Rabu sore di Asia. Matic Polygon turun 1,13% menjadi US$1, sementara Solana turun 1,97% menjadi US$22,94.</p>
<p>Sebagian besar pasar ekuitas Asia naik pada hari Rabu dan telah meningkat sejak China membuka kembali perbatasannya dari kebijakan ketat Covid-zero awal bulan ini. Indeks Hang Seng Hong Kong naik tipis 0,47%, Nikkei 225 Jepang naik 2,5% dan bursa saham Shenzhen naik 0,09%. Perdagangan sore di Asia, sementara pergerakan harga 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas beragam, dengan Dogecoin memimpin kenaikan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Genesis, Gemini menghadapi dakwaan AS atas penjualan sekuritas yang tidak terdaftar</title>
		<link>./../../../genesis-gemini-menghadapi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:58:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=92</guid>

					<description><![CDATA[Blockchain teratas dan crypto newInvestor dalam aset digital dapat dimaafkan karena merasa putus asa karena mereka telah menyaksikan nilai kepemilikan mereka meledak dan melihat dana mereka dibekukan dalam bisnis yang — seandainya mereka berpegang pada standar seperti yang diterapkan secara &#8230; <a href="./../../../genesis-gemini-menghadapi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Blockchain teratas dan crypto newInvestor dalam aset digital dapat dimaafkan karena merasa putus asa karena mereka telah menyaksikan nilai kepemilikan mereka meledak dan melihat dana mereka dibekukan dalam bisnis yang — seandainya mereka berpegang pada standar seperti yang diterapkan secara rutin di bagian lain dunia. sektor keuangan — tidak akan pernah menikmati kepercayaan seperti itu.</p>
<p>Seolah-olah investor belum cukup menderita, beberapa hari terakhir telah melihat perusahaan crypto besar lainnya dituduh terlibat dalam praktik yang bahkan tidak mendekati lulus tes mengendus dalam keuangan arus utama. Genesis, yang dimiliki oleh Digital Currency Group, yang telah diselidiki oleh jaksa AS atas dugaan transfer dana, dan pertukaran crypto Gemini, yang didirikan bersama oleh pelarian Westworld, Tyler dan Cameron Winklevoss, telah didakwa menjual sekuritas yang tidak terdaftar.</p>
<p>Perkembangan terbaru dalam industri yang prinsip pendiriannya adalah transparansi menggarisbawahi perlunya pemikiran ulang yang radikal tentang bagaimana perusahaan dan produk di ruang tersebut dievaluasi sehingga calon investor dan pelanggan dapat membuat keputusan yang tepat sebelum memberikan dana kepada mereka.</p>
<p>Dengan pemikiran inilah Forkast dengan bangga memainkan perannya dalam meningkatkan iluminasi ke industri yang sejauh ini menghasilkan lebih banyak panas daripada cahaya.</p>
<p>Kemarin di Davos kami mengumumkan penggabungan kami dengan NFT multi-chain data aggregator CryptoSlam untuk membentuk Forkast Labs, jenis baru platform media dan intelijen data yang berfokus pada Web3.</p>
<p>Saat Forkast Labs terbentuk dalam beberapa minggu dan bulan mendatang, menawarkan indeks unggulan dan pelaporan intelijen bisnis aset digital berdasarkan data on-chain real-time, kami berharap dapat mengganti kecerdasan dengan analisis, imitasi dengan wawasan, dan setengah kebenaran dengan transparansi.s: SEC tidak menyukai Genesis, Gemini. Solana melonjak. Akankah China memperketat pelukan WeChat Pay dan Alipay untuk mendorong CBDC-nya?</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Koin Metaverse Besar Berikutnya adalah RobotEra &#8211; Investasikan Lebih Awal di Roblox Bertenaga Kripto di Luar Angkasa</title>
		<link>./../../../koin-metaverse-besar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:23:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Games Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Play To Earn]]></category>
		<category><![CDATA[Robot Era]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=82</guid>

					<description><![CDATA[Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini. Laporan menunjukkan &#8230; <a href="./../../../koin-metaverse-besar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini.</p>
<p>Laporan menunjukkan bahwa nilainya bisa mencapai $13 triliun yang mengejutkan pada tahun 2030, menjadikannya komponen yang tak ternilai dari pengalaman internet kita di masa depan. Sebagian dari nilai itu kemungkinan besar akan datang dari koin metaverse besar berikutnya, di mana game pembangunan dunia metaverse yang akan datang, RobotEra, adalah pesaing yang bagus.</p>
<p>Kemunculan metaverse diharapkan dapat mengubah cara pandang dunia terhadap interaksi, pekerjaan, dan permainan manusia. Para ahli memprediksi bahwa inovasi di sektor baru ini bisa setara dengan inovasi disruptif yang terkait dengan internet itu sendiri sekaligus memberdayakan ekonomi kreator.</p>
<p>Dalam beberapa tahun terakhir, game metaverse yang berhubungan dengan Web3 telah mengalami pertumbuhan yang luar biasa dengan proyek-proyek seperti Sandbox, Axie Infinity, Decentraland, dan Komputer Internet, antara lain, menampilkan aspek baru metaverse yang menggabungkan elemen tata kelola ekonomi dan desentralisasi yang bisa menjadi aspek penting dari bidang yang muncul.</p>
<p>Proyek RobotEra yang akan datang adalah proyek lain yang membuat gelombang di ruang metaverse Web3. Game pembangunan metaverse ini akan menawarkan inovasi ke luar angkasa dengan antarmuka yang mudah digunakan, memungkinkan pemain untuk membuat dan menyesuaikan robot serta lanskap dan bangunan, bahkan tanpa pengetahuan pemrograman sebelumnya.</p>
<p>Pemain juga dapat memonetisasi gameplay mereka dengan menjual ruang iklan di gedung mereka atau menyelenggarakan acara dengan biaya masuk, antara lain. Selain itu, pemegang RIA, cryptocurrency game, dapat memperoleh biaya tambahan dari mempertaruhkan.</p>
<p>RobotEra juga akan memperkenalkan virtual dan augmented reality di tahun mendatang, membawa gamer ke metaverse tingkat lanjut yang menggabungkan aspek Minecraft dengan dunia Taro futuristik yang canggih—bersama dengan ekonomi dalam game yang kompleks yang menampilkan TARO, pesaing dalam pencarian koin metaverse besar berikutnya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto.com Memotong 20% Staf dalam Penghematan Terbaru oleh Pertukaran Crypto Teratas dalam Fight for Survival</title>
		<link>./../../../crypto-com-memotong/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:19:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=80</guid>

					<description><![CDATA[Crypto.com telah mengumumkan bahwa mereka akan memangkas 20% stafnya, dengan alasan hambatan ekonomi makro dan runtuhnya pertukaran saingan FTX sebagai alasannya. “Sementara kami terus berkinerja baik, tumbuh menjadi lebih dari 70 juta pengguna di seluruh dunia dan mempertahankan neraca yang &#8230; <a href="./../../../crypto-com-memotong/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Crypto.com telah mengumumkan bahwa mereka akan memangkas 20% stafnya, dengan alasan hambatan ekonomi makro dan runtuhnya pertukaran saingan FTX sebagai alasannya.</p>
<p>“Sementara kami terus berkinerja baik, tumbuh menjadi lebih dari 70 juta pengguna di seluruh dunia dan mempertahankan neraca yang kuat, kami harus menghadapi tantangan ekonomi yang sedang berlangsung dan peristiwa <a href="https://cryptovir.com/category/sponsored-post/">industri</a> yang tidak terduga,” tulis salah satu pendiri dan CEO Crypto.com Kris Marszalek dalam tulisannya. posting blog pada hari Jumat.</p>
<p>Posting blog menambahkan bahwa lintasan positif baru-baru ini perusahaan &#8220;berubah dengan cepat&#8221; sebagai pertemuan perkembangan ekonomi makro negatif yang muncul.</p>
<p>Pemotongan terbaru untuk Crypto.com terjadi setelah perusahaan pada Juli tahun lalu mengumumkan pemotongan putaran pertama. Namun, dengan runtuhnya FTX, putaran itu ternyata tidak cukup untuk mengatasi badai.</p>
<p>“Pengurangan yang kami lakukan Juli lalu memposisikan kami untuk menghadapi penurunan ekonomi makro, tetapi itu tidak memperhitungkan jatuhnya <a href="https://prakerin.my.id/ayo-magang-atau-pkl-di-aws-medianet-banjarnegara/">FTX</a> baru-baru ini, yang secara signifikan merusak kepercayaan pada industri,” tulis Marszalek.</p>
<p>Marszalek lebih lanjut mengatakan bahwa semua personel yang terkena dampak telah diberitahu. Dia juga memperjelas bahwa pemotongan tersebut “sama sekali tidak terkait dengan kinerja”, melainkan murni terkait dengan kebutuhan untuk pemotongan biaya.</p>
<p>Seperti banyak perusahaan asli kripto lainnya, Crypto.com mengalami tahun yang sulit di tahun 2022, karena jatuhnya banyak pesaingnya memicu ketakutan di pasar.</p>
<p>Pada bulan Desember tahun lalu, perusahaan merilis data <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">Proof</a> of Reserves dari firma audit Mazars Group, membuktikan bahwa aset kliennya didukung penuh secara one-to-one. Saat itu, Marszalek menyebut langkah tersebut sebagai “langkah penting bagi seluruh industri untuk meningkatkan transparansi dan memulai proses pemulihan kepercayaan”.</p>
<p>“Crypto.com berkomitmen penuh untuk menyediakan pelanggan di seluruh dunia cara yang aman, terjamin, dan sesuai untuk terlibat dengan mata uang digital,” tambahnya dalam komentar yang dipublikasikan di situs web perusahaan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Solana Melonjak 45% menjadi $23,8 &#8211; Beli Koin Ini Sekarang Untuk Keuntungan Cepat 3x Kedepan?</title>
		<link>./../../../solana-naik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:12:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=72</guid>

					<description><![CDATA[Prediksi harga Solana telah berubah menjadi bullish di $22,45 menyusul kenaikan hampir 35% dalam 24 jam dan hampir 70% dalam tujuh hari sebelumnya. Lonjakan harga Solana ini dapat dikaitkan dengan meningkatnya permintaan untuk proyek keuangan terdesentralisasi (DeFi) dan semakin populernya &#8230; <a href="./../../../solana-naik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Prediksi harga Solana telah berubah menjadi bullish di $22,45 menyusul kenaikan hampir 35% dalam 24 jam dan hampir 70% dalam tujuh hari sebelumnya. Lonjakan harga Solana ini dapat dikaitkan dengan meningkatnya permintaan untuk proyek keuangan terdesentralisasi (DeFi) dan semakin populernya jaringan blockchain Solana.</p>
<p><a href="https://cryptovir.com/category/press-releases/">Blockchain</a> Solana menyediakan platform berkecepatan tinggi dan berbiaya rendah bagi pengembang untuk membangun aplikasi terdesentralisasi (dApps). Skalabilitas, kecepatan, dan keterjangkauannya menjadikannya pilihan yang menarik untuk proyek DeFi yang perlu memproses transaksi dalam jumlah besar dengan cepat dan dengan biaya rendah.</p>
<p>Dengan lonjakan harga baru-baru ini, banyak investor kini melihat Solana sebagai peluang investasi yang menarik.</p>
<p>Perusahaan analitik on-chain Santiment berspekulasi bahwa &#8220;keadaan mendesak&#8221; mungkin telah berkontribusi pada kenaikan harga meroket Solana. &#8220;Short squeeze&#8221;, dalam istilah awam, adalah lonjakan tiba-tiba dalam harga aset yang sebagian besar disebabkan oleh short selling yang besar.</p>
<p>Santiment mencatat, &#8220;Solana telah menembus angka $22 dan hampir tiga kali lipat sejak mencapai titik terendah sekitar $8 dua minggu lalu, Shorts mendorong pemantulan.&#8221;</p>
<p>Menurut firma <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">analitik</a> on-chain, para trader di Binance secara konsisten menunjukkan bias bearish terhadap Solana sejak awal bulan ini. Artikel tersebut mencatat bahwa ketika harga SOL mencapai titik terendah pada tanggal 30 Desember, rasio celana pendek SOL yang lebih besar mulai terbuka. Sejak titik terendahnya, harga SOL naik 170%.</p>
<p>Aktivitas Blockchain Di Jaringan Solana Tidak Menunjukkan Tanda-tanda Melambat<br />
Terlepas dari kenyataan bahwa sekitar 50 juta koin Solana terjebak dalam proses pertukaran mata uang kripto FTX Bab 11, Citi Research melaporkan Kamis bahwa aktivitas di blockchain Solana masih tinggi. Menurut analisis, ini telah secara drastis menurunkan <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pindah-hosting-website-blog/">cryptos</a> yang tersedia dan meningkatkan tingkat keraguan seputar masa depan blockchain.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
