<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Play To Earn &#8211; Info Blockchain &amp; Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=92" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Token Meme &#38; Berita Bitcoin, Altcoin, ICO, IEO,Technology Blockchain, Market &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 03:48:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Koin Metaverse Besar Berikutnya adalah RobotEra &#8211; Investasikan Lebih Awal di Roblox Bertenaga Kripto di Luar Angkasa</title>
		<link>./../../../koin-metaverse-besar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:23:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Games Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Play To Earn]]></category>
		<category><![CDATA[Robot Era]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=82</guid>

					<description><![CDATA[Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini. Laporan menunjukkan &#8230; <a href="./../../../koin-metaverse-besar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini.</p>
<p>Laporan menunjukkan bahwa nilainya bisa mencapai $13 triliun yang mengejutkan pada tahun 2030, menjadikannya komponen yang tak ternilai dari pengalaman internet kita di masa depan. Sebagian dari nilai itu kemungkinan besar akan datang dari koin metaverse besar berikutnya, di mana game pembangunan dunia metaverse yang akan datang, RobotEra, adalah pesaing yang bagus.</p>
<p>Kemunculan metaverse diharapkan dapat mengubah cara pandang dunia terhadap interaksi, pekerjaan, dan permainan manusia. Para ahli memprediksi bahwa inovasi di sektor baru ini bisa setara dengan inovasi disruptif yang terkait dengan internet itu sendiri sekaligus memberdayakan ekonomi kreator.</p>
<p>Dalam beberapa tahun terakhir, game metaverse yang berhubungan dengan Web3 telah mengalami pertumbuhan yang luar biasa dengan proyek-proyek seperti Sandbox, Axie Infinity, Decentraland, dan Komputer Internet, antara lain, menampilkan aspek baru metaverse yang menggabungkan elemen tata kelola ekonomi dan desentralisasi yang bisa menjadi aspek penting dari bidang yang muncul.</p>
<p>Proyek RobotEra yang akan datang adalah proyek lain yang membuat gelombang di ruang metaverse Web3. Game pembangunan metaverse ini akan menawarkan inovasi ke luar angkasa dengan antarmuka yang mudah digunakan, memungkinkan pemain untuk membuat dan menyesuaikan robot serta lanskap dan bangunan, bahkan tanpa pengetahuan pemrograman sebelumnya.</p>
<p>Pemain juga dapat memonetisasi gameplay mereka dengan menjual ruang iklan di gedung mereka atau menyelenggarakan acara dengan biaya masuk, antara lain. Selain itu, pemegang RIA, cryptocurrency game, dapat memperoleh biaya tambahan dari mempertaruhkan.</p>
<p>RobotEra juga akan memperkenalkan virtual dan augmented reality di tahun mendatang, membawa gamer ke metaverse tingkat lanjut yang menggabungkan aspek Minecraft dengan dunia Taro futuristik yang canggih—bersama dengan ekonomi dalam game yang kompleks yang menampilkan TARO, pesaing dalam pencarian koin metaverse besar berikutnya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
