<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gamefi &#8211; Info Blockchain &amp; Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=61" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Token Meme &#38; Berita Bitcoin, Altcoin, ICO, IEO,Technology Blockchain, Market &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 03:58:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>CryptoSlam, Forkast.News bergabung untuk membentuk platform intelijen data Web3</title>
		<link>./../../../cryptoslam-forkast-new/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:28:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=116</guid>

					<description><![CDATA[Perusahaan media Web3 Forkast.News dan firma analitik data blockchain CryptoSlam bergabung untuk mendirikan Forkast Labs, platform intelijen media untuk ekonomi digital yang akan menggabungkan analitik dan jurnalisme data on-chain, menurut pengumuman 17 Januari di World Economic Forum di Davos.Forkast Labs &#8230; <a href="./../../../cryptoslam-forkast-new/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perusahaan media Web3 Forkast.News dan firma analitik data blockchain CryptoSlam bergabung untuk mendirikan Forkast Labs, platform intelijen media untuk ekonomi digital yang akan menggabungkan analitik dan jurnalisme data on-chain, menurut pengumuman 17 Januari di World Economic Forum di Davos.Forkast Labs didirikan dari kurangnya metodologi standar untuk menentukan nilai sebenarnya dari aset digital, yang sebagian besar diukur terhadap harga crypto, menciptakan volatilitas yang didorong oleh sentimen.</p>
<p>Dengan menggabungkan intelijen data on-chain dan media, Forkast Labs berharap dapat menetapkan standar baru untuk mengukur nilai sebenarnya dari Web3 dan ekonomi digital.</p>
<p>Perusahaan baru akan mulai dengan meluncurkan indeks data, API, dan produk intelijen bisnis untuk mengukur ekonomi digital berdasarkan data on-chain real-time, menciptakan metodologi universal untuk evaluasi proyek blockchain bagi investor.</p>
<p>“Merger ini datang pada saat yang sangat penting bagi industri crypto. Seluruh industri telah dinilai terhadap pergerakan harga yang tidak stabil, yang telah menciptakan spekulasi tingkat tinggi. Akibatnya, kepercayaan pada crypto telah terkikis, tetapi kami memiliki kekuatan untuk mengubahnya dengan merger ini, ”kata pendiri dan pemimpin redaksi Forkast.News Angie Lau.</p>
<p>“Platform intelijen media yang didukung oleh analitik data terdepan di industri adalah yang dibutuhkan industri blockchain saat ini. CryptoSlam dan Forkast.News memiliki rekam jejak yang sangat baik, dan sebagai entitas gabungan dapat membawa kepercayaan dan transparansi ke ekosistem Web3, ”kata Yat Siu, pendiri dan ketua eksekutif Animoca Brands, dan investor di CryptoSlam dan Forkast. Berita.</p>
<p>Lau dan pendiri CryptoSlam Randy Wasinger akan menjadi co-CEO Forkast Labs yang berbasis di Delaware. Sarah Chang, salah satu pendiri Forkast.News, akan menjadi COO.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengadilan Singapura memperpanjang perlindungan kreditor pemberi pinjaman crypto, Vauld, hingga 28 Februari</title>
		<link>./../../../pengadilan-singapura-memperpanjang/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:24:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=111</guid>

					<description><![CDATA[Pengadilan Tinggi Singapura telah memperpanjang periode perlindungan kreditur untuk pemberi pinjaman crypto Vauld hingga 28 Februari, karena perusahaan tersebut belum membuat rencana kebangkitan, dua orang yang mengetahui masalah tersebut mengatakan kepada The Block. Ini memberikan Vauld hingga 28 Februari untuk &#8230; <a href="./../../../pengadilan-singapura-memperpanjang/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pengadilan Tinggi Singapura telah memperpanjang periode perlindungan kreditur untuk pemberi pinjaman crypto Vauld hingga 28 Februari, karena perusahaan tersebut belum membuat rencana kebangkitan, dua orang yang mengetahui masalah tersebut mengatakan kepada The Block. Ini memberikan Vauld hingga 28 Februari untuk mengeksplorasi opsi untuk meringankan masalah keuangannya, meskipun telah mencari perlindungan hingga 21 April.</p>
<p>Vauld membekukan penarikan pelanggan pada bulan Juli sebelum mulai mengeksplorasi rencana restrukturisasi, termasuk tawaran dari dua pengelola dana kripto untuk mengambil alih token yang tertahan di platformnya. <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">Bitcoin News</a></p>
<p>Surat pernyataan pengadilan Vauld menyatakan bahwa diskusi dengan pengelola dana berada pada tahap lanjut, menurut sumber yang tidak disebutkan namanya. <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">Informasi Magang</a></p>
<p>Surat pernyataan itu juga menyatakan bahwa Vauld tidak akan membuat perjanjian apa pun dengan Nexo Capital, yang berupaya mengakuisisi perusahaan tersebut.</p>
<p>Dokumen pengadilan dari bulan Juli menunjukkan bahwa Vauld berutang US$402 juta kepada kreditur, dengan 90% dari utangnya kepada investor perorangan. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">Remove Hack</a></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasar: Bitcoin, harga Ether sedikit berubah; Keuntungan Polkadot saat Solana menyerah</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:13:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=104</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin dan Ether sedikit berubah pada pagi perdagangan yang sunyi pada hari Rabu di Asia, karena beberapa 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas bergerak lebih dari 1% ke kedua arah. Polkadot adalah salah satu yang positif, sementara Solana mengalami kerugian terbesar setelah &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin dan Ether sedikit berubah pada pagi perdagangan yang sunyi pada hari Rabu di Asia, karena beberapa 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas bergerak lebih dari 1% ke kedua arah. Polkadot adalah salah satu yang positif, sementara Solana mengalami kerugian terbesar setelah membukukan keuntungan terbesar dalam daftar pada hari Selasa. Bitcoin naik kurang dari 0,1% menjadi US$21.168 dalam 24 jam hingga pukul 8 pagi di Hong Kong, meningkat sebesar 21,3% selama seminggu kalender yang lalu. Ether naik tipis 0,4% menjadi US$1.568 untuk membawa kenaikannya selama seminggu menjadi 17,3%, menurut data dari CoinMarketCap.</p>
<p>Polkadot naik 2,7% diperdagangkan pada US$5,96, naik 21,2% dalam seminggu terakhir. Kebangkitan hari Rabu datang ketika jaringan meningkatkan format &#8220;perpesanan lintas konsensus&#8221; XCM ke versi 3, yang dilaporkan meningkatkan komunikasi lintas rantai dan meletakkan dasar untuk token yang tidak dapat dipertukarkan (NFT) di jaringan.<br />
Litecoin naik 1,5% menjadi US$87,12, meningkat 7,7% selama tujuh hari terakhir. Solana turun 2,9% menjadi US$22,90, tetapi masih diperdagangkan naik 41,4% selama seminggu terakhir.</p>
<p>Total kapitalisasi pasar crypto selama 24 jam naik kurang dari 0,1% menjadi US$991,9 miliar, sementara volume perdagangan turun 11,4% menjadi US$48 miliar.<br />
Ekuitas A.S. juga mengalami hari yang beragam pada hari Selasa, hari pertama perdagangan untuk minggu ini setelah hari libur umum Martin Luther King Jr. pada hari Senin. Dow Jones Industrial Average turun 1,1%, Indeks S&amp;P 500 turun 0,2% dan Indeks Komposit Nasdaq ditutup naik 0,1%.</p>
<p>Kerugian Dow terjadi di tengah hasil pendapatan yang buruk pada hari Selasa dari raksasa perbankan AS Goldman Sachs Group Inc., yang membantu mengakhiri kemenangan beruntun empat hari untuk Dow karena saham bank turun lebih dari 6%. Keuntungan Q4 Goldman turun menjadi US$1,19 miliar, turun 66% dari US$3,81 miliar tahun lalu dan jauh di bawah perkiraan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>FTX mengatakan US$415 juta dalam kripto diretas sejak pengajuan kebangkrutan</title>
		<link>./../../../ftx-mengatakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:10:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=102</guid>

					<description><![CDATA[Pertukaran mata uang kripto yang bangkrut FTX.com mengatakan kepada kreditur pada hari Selasa bahwa mereka kehilangan sekitar $415 juta nilai mata uang kripto karena peretasan sejak mengajukan kebangkrutan pada 11 November. Sekitar US$323 juta telah dicuri oleh “pihak ketiga yang &#8230; <a href="./../../../ftx-mengatakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pertukaran mata uang kripto yang bangkrut FTX.com mengatakan kepada kreditur pada hari Selasa bahwa mereka kehilangan sekitar $415 juta nilai mata uang kripto karena peretasan sejak mengajukan kebangkrutan pada 11 November.</p>
<p>Sekitar US$323 juta telah dicuri oleh “pihak ketiga yang tidak sah” dari bursa internasional FTX, dan US$90 juta telah disedot dari FTX US, perusahaan menjelaskan dalam sebuah laporan kepada kreditur. US $ 2 juta lainnya diretas dari Alameda Research, cabang broker dari bursa yang berbasis di Bahama.</p>
<p>Jumlah yang diretas adalah bagian dari aset likuid FTX senilai US$5,5 miliar yang diidentifikasi untuk pemulihan, terdiri dari uang tunai senilai US$1,7 miliar, mata uang kripto senilai US$3,5 miliar – termasuk Token FTX (FTT) – dan sekuritas likuid senilai US$300 juta.</p>
<p>Beberapa hari setelah FTX mengajukan kebangkrutan pada bulan November, CEO baru FTX John Ray mengumumkan bahwa bursa tersebut diretas dan kehilangan lebih dari US$372 juta.</p>
<p>Pada 11 November, FTX mengajukan kebangkrutan Bab 11 di AS, mengirimkan gelombang kejutan ke seluruh industri setelah pengungkapan kurangnya pengungkapan seputar likuiditas dan penyalahgunaan dana klien.<br />
Pendiri dan mantan CEO FTX Sam Bankman-Fried telah dituduh atas delapan tuduhan termasuk penipuan kawat dan konspirasi untuk melakukan pencucian uang. Bankman-Fried mengaku tidak bersalah atas tuduhan penipuan awal bulan ini.</p>
<p>Penasihat FTX sedang mempertimbangkan pengembalian US$2,1 miliar yang diterima Binance di BUSD dan FTT karena menjual sahamnya di FTX pada Q3, 2021. CEO Binance Changpeng Zhao baru-baru ini mengatakan bahwa perusahaan akan tetap stabil bahkan setelah pengembalian US$2,1 miliar.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Komisaris CFTC menyerukan peraturan crypto yang lebih jelas</title>
		<link>./../../../komisaris-cftc-menyerukan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:59:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=95</guid>

					<description><![CDATA[Pham telah berpartisipasi dalam lebih dari 75 pertemuan tentang peraturan crypto global dan menyoroti bahwa ada “diskusi yang sangat maju yang terjadi di luar Amerika Serikat.” Komisaris juga merekomendasikan agar instrumen keuangan crypto dipegang dengan standar peraturan yang sama dengan &#8230; <a href="./../../../komisaris-cftc-menyerukan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pham telah berpartisipasi dalam lebih dari 75 pertemuan tentang peraturan crypto global dan menyoroti bahwa ada “diskusi yang sangat maju yang terjadi di luar Amerika Serikat.”<br />
Komisaris juga merekomendasikan agar instrumen keuangan crypto dipegang dengan standar peraturan yang sama dengan instrumen keuangan warisan.</p>
<p>Dia mencatat bahwa industri harus mendefinisikan aktivitas crypto non-finansial dan mengidentifikasi kerangka peraturan yang sesuai untuk itu.</p>
<p>Regulator harus berpikir “secara proaktif” tentang memajukan regulasi global. “Yang ingin saya lakukan adalah melihat CFTC dan regulator lainnya memberikan lebih banyak panduan tahun ini dan saya sangat berharap mungkin kita akan melihat lebih banyak kejelasan di Amerika Serikat.”</p>
<p>Pham juga percaya bahwa peraturan yang lebih jelas dan pertemuan publik dapat mencegah krisis crypto tahun lalu: “Jika kita memiliki pertanyaan publik semacam itu, dapatkah kita mengungkap beberapa keterkaitan ini dan beberapa risiko yang telah menumpuk ini?”<br />
“Ini menjadi perhatian,” kata komisaris ketika ditanya tentang masalah hukum Gemini dan Genesis, menambahkan bahwa regulator harus berusaha untuk “menggunakan otoritas yang ada untuk memberikan kejelasan yang dibutuhkan sekarang.”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Memotong perantara: Bagaimana merangkul tokenisasi real estat dapat meningkatkan bisnis bagi pialang properti</title>
		<link>./../../../memotong-perantara-bagaimana/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:53:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=87</guid>

					<description><![CDATA[Salah satu manfaat tokenisasi batu bata dan mortir yang paling dipuji adalah keterlibatan perantara yang lebih sedikit dalam transaksi. Tokenisasi tentu dapat membuat investasi real estat lebih murah dan lebih efisien, tetapi juga merupakan potensi kemenangan bagi para profesional properti. &#8230; <a href="./../../../memotong-perantara-bagaimana/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Salah satu manfaat tokenisasi batu bata dan mortir yang paling dipuji adalah keterlibatan perantara yang lebih sedikit dalam transaksi. Tokenisasi tentu dapat membuat investasi real estat lebih murah dan lebih efisien, tetapi juga merupakan potensi kemenangan bagi para profesional properti. Dalam pembelian properti apa pun, berbagai pihak biasanya terlibat bersama pembeli dan penjual – agen real estat, pengacara, penilai, surveyor, dan lainnya .</p>
<p>Karena para pendukung tokenisasi real estat berusaha untuk menekankan penghematan biaya yang bisa didapat sebagai hasil dari membawa beberapa fungsi ini secara on-chain, bagaimanapun, trade-off menjadi jelas.</p>
<p>Christine Li, kepala penelitian untuk Asia-Pasifik di agen real estat internasional dan perusahaan manajemen Knight Frank, mengatakan salah satu alasan tokenisasi berbasis blockchain belum berkembang menjadi komponen utama pasar real estat arus utama, meskipun telah ada. selama lebih dari enam tahun, justru karena kurangnya proses dan personel yang mapan untuk melaksanakannya.</p>
<p>“Saat Anda meletakkan sesuatu di blockchain, Anda sebenarnya tidak memiliki dukungan back-end,” katanya kepada Forkast, dengan cepat menunjukkan bahwa pelaku pasar yang dipersenjatai dengan pengetahuan yang memadai tetap dapat memperoleh keuntungan dari biaya yang lebih rendah.</p>
<p>“Pemegang Token tidak perlu mengeluarkan biaya saat mereka berdagang real estat, tidak seperti di bursa, di mana, misalnya, jika Anda membeli REIT [perwalian investasi real estat], Anda harus membayar biaya pertukaran,” katanya. “Dan ketika Anda benar-benar menempatkan REIT Anda ke bursa saham, bursa dapat membebankan biaya kepada vendor pihak ketiga. Mereka benar-benar dapat menggunakan agunan Anda untuk menghasilkan uang, jadi Anda kehilangan itu.”</p>
<p>Lawrence Peh, direktur independen di Hong Leong Bank Vietnam dan penasihat dewan di Hoa Binh Construction Group, mengatakan tokenization dapat membantu tidak hanya untuk mengurangi biaya overhead tersebut, tetapi juga mengatasi kerentanan dalam transaksi properti yang timbul dari kesalahan oleh pengacara dan pihak lain yang bisa &#8220;kabur&#8221; dengan dana investor.</p>
<p>“Itu adalah inefisiensi sistem, dan itu bukan inefisiensi yang harus dibiarkan tetap ada,” katanya kepada Forkast.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Koin Metaverse Besar Berikutnya adalah RobotEra &#8211; Investasikan Lebih Awal di Roblox Bertenaga Kripto di Luar Angkasa</title>
		<link>./../../../koin-metaverse-besar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:23:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Games Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Play To Earn]]></category>
		<category><![CDATA[Robot Era]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=82</guid>

					<description><![CDATA[Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini. Laporan menunjukkan &#8230; <a href="./../../../koin-metaverse-besar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini.</p>
<p>Laporan menunjukkan bahwa nilainya bisa mencapai $13 triliun yang mengejutkan pada tahun 2030, menjadikannya komponen yang tak ternilai dari pengalaman internet kita di masa depan. Sebagian dari nilai itu kemungkinan besar akan datang dari koin metaverse besar berikutnya, di mana game pembangunan dunia metaverse yang akan datang, RobotEra, adalah pesaing yang bagus.</p>
<p>Kemunculan metaverse diharapkan dapat mengubah cara pandang dunia terhadap interaksi, pekerjaan, dan permainan manusia. Para ahli memprediksi bahwa inovasi di sektor baru ini bisa setara dengan inovasi disruptif yang terkait dengan internet itu sendiri sekaligus memberdayakan ekonomi kreator.</p>
<p>Dalam beberapa tahun terakhir, game metaverse yang berhubungan dengan Web3 telah mengalami pertumbuhan yang luar biasa dengan proyek-proyek seperti Sandbox, Axie Infinity, Decentraland, dan Komputer Internet, antara lain, menampilkan aspek baru metaverse yang menggabungkan elemen tata kelola ekonomi dan desentralisasi yang bisa menjadi aspek penting dari bidang yang muncul.</p>
<p>Proyek RobotEra yang akan datang adalah proyek lain yang membuat gelombang di ruang metaverse Web3. Game pembangunan metaverse ini akan menawarkan inovasi ke luar angkasa dengan antarmuka yang mudah digunakan, memungkinkan pemain untuk membuat dan menyesuaikan robot serta lanskap dan bangunan, bahkan tanpa pengetahuan pemrograman sebelumnya.</p>
<p>Pemain juga dapat memonetisasi gameplay mereka dengan menjual ruang iklan di gedung mereka atau menyelenggarakan acara dengan biaya masuk, antara lain. Selain itu, pemegang RIA, cryptocurrency game, dapat memperoleh biaya tambahan dari mempertaruhkan.</p>
<p>RobotEra juga akan memperkenalkan virtual dan augmented reality di tahun mendatang, membawa gamer ke metaverse tingkat lanjut yang menggabungkan aspek Minecraft dengan dunia Taro futuristik yang canggih—bersama dengan ekonomi dalam game yang kompleks yang menampilkan TARO, pesaing dalam pencarian koin metaverse besar berikutnya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
