<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Defi &#8211; Info Blockchain &amp; Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=68" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Token Meme &#38; Berita Bitcoin, Altcoin, ICO, IEO,Technology Blockchain, Market &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 03:58:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Pasar: Bitcoin naik beberapa inci, Ether tergelincir; China membukukan pertumbuhan PDB 3% untuk tahun 2022</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-naik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:26:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=114</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin naik tipis dan Ether tergelincir pada perdagangan Selasa sore di Asia, dengan sebagian besar 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas lainnya diperdagangkan lebih rendah pada hari itu. China melaporkan pertumbuhan produk domestik bruto (PDB) yang lebih tinggi dari perkiraan sebesar 3% &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-naik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin naik tipis dan Ether tergelincir pada perdagangan Selasa sore di Asia, dengan sebagian besar 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas lainnya diperdagangkan lebih rendah pada hari itu. China melaporkan pertumbuhan produk domestik bruto (PDB) yang lebih tinggi dari perkiraan sebesar 3% pada tahun 2022. Bitcoin naik 0,04% menjadi US$21.129 dalam 24 jam terakhir hingga pukul 4 sore. di Hong Kong, naik 22,8% selama minggu kalender terakhir, menurut data CoinMarketCap. Ether kehilangan 0,17% menjadi US$1.563, dalam kenaikan mingguan sebesar 18,14%.</p>
<p>Harga Bitcoin dan Ether telah meningkat seiring dengan pasar crypto sejak AS merilis Indeks Harga Konsumen (CPI) bulan Desember dengan pertumbuhan 6,5% setiap tahun. Itu menandai kenaikan tahunan terkecil sejak Oktober 2021, mungkin menunjuk pada meredanya inflasi.<br />
Semua cryptocurrency di daftar 10 teratas turun pada hari Selasa, kecuali Polkadot yang naik 0,6% menjadi US$6,01 dan naik 22,86% dalam seminggu terakhir.</p>
<p>Solana kehilangan 3,57% menjadi US$23,41 tetapi merupakan pemenang terbesar minggu ini dengan peningkatan 46,73%, menyusul lonjakan minat pada Bonk, memecoin yang berfokus pada Solana.</p>
<p>Pasar ekuitas Asia beragam pada hari Selasa. Indeks Hang Seng Hong Kong ditutup 0,78% lebih rendah, dan Indeks Komposit Shanghai turun 0,1%. Nikkei 225 Jepang naik 1,23%.</p>
<p>PDB China tumbuh sebesar 3% pada tahun 2022, Biro Statistik Nasional mengumumkan pada hari Selasa. Meskipun bernasib lebih baik dari perkiraan 2,8% dalam jajak pendapat dari Reuters, namun gagal mencapai target pertumbuhan 5,5%.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasar: Bitcoin, harga Ether sedikit berubah; Keuntungan Polkadot saat Solana menyerah</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:13:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=104</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin dan Ether sedikit berubah pada pagi perdagangan yang sunyi pada hari Rabu di Asia, karena beberapa 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas bergerak lebih dari 1% ke kedua arah. Polkadot adalah salah satu yang positif, sementara Solana mengalami kerugian terbesar setelah &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin dan Ether sedikit berubah pada pagi perdagangan yang sunyi pada hari Rabu di Asia, karena beberapa 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas bergerak lebih dari 1% ke kedua arah. Polkadot adalah salah satu yang positif, sementara Solana mengalami kerugian terbesar setelah membukukan keuntungan terbesar dalam daftar pada hari Selasa. Bitcoin naik kurang dari 0,1% menjadi US$21.168 dalam 24 jam hingga pukul 8 pagi di Hong Kong, meningkat sebesar 21,3% selama seminggu kalender yang lalu. Ether naik tipis 0,4% menjadi US$1.568 untuk membawa kenaikannya selama seminggu menjadi 17,3%, menurut data dari CoinMarketCap.</p>
<p>Polkadot naik 2,7% diperdagangkan pada US$5,96, naik 21,2% dalam seminggu terakhir. Kebangkitan hari Rabu datang ketika jaringan meningkatkan format &#8220;perpesanan lintas konsensus&#8221; XCM ke versi 3, yang dilaporkan meningkatkan komunikasi lintas rantai dan meletakkan dasar untuk token yang tidak dapat dipertukarkan (NFT) di jaringan.<br />
Litecoin naik 1,5% menjadi US$87,12, meningkat 7,7% selama tujuh hari terakhir. Solana turun 2,9% menjadi US$22,90, tetapi masih diperdagangkan naik 41,4% selama seminggu terakhir.</p>
<p>Total kapitalisasi pasar crypto selama 24 jam naik kurang dari 0,1% menjadi US$991,9 miliar, sementara volume perdagangan turun 11,4% menjadi US$48 miliar.<br />
Ekuitas A.S. juga mengalami hari yang beragam pada hari Selasa, hari pertama perdagangan untuk minggu ini setelah hari libur umum Martin Luther King Jr. pada hari Senin. Dow Jones Industrial Average turun 1,1%, Indeks S&amp;P 500 turun 0,2% dan Indeks Komposit Nasdaq ditutup naik 0,1%.</p>
<p>Kerugian Dow terjadi di tengah hasil pendapatan yang buruk pada hari Selasa dari raksasa perbankan AS Goldman Sachs Group Inc., yang membantu mengakhiri kemenangan beruntun empat hari untuk Dow karena saham bank turun lebih dari 6%. Keuntungan Q4 Goldman turun menjadi US$1,19 miliar, turun 66% dari US$3,81 miliar tahun lalu dan jauh di bawah perkiraan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Silvergate melaporkan kerugian US$1 miliar, terkait dengan “krisis kepercayaan” di sektor kripto</title>
		<link>./../../../silvergate-melaporkan-kerugian/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:02:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=99</guid>

					<description><![CDATA[Silvergate yang berbasis di California membukukan kerugian sebesar US$949 juta untuk sepanjang tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar US$75,5 juta pada tahun 2021. Saham turun 2,9% menjadi $12,94 dalam perdagangan setelah jam kerja pada hari Selasa. Saham tersebut telah &#8230; <a href="./../../../silvergate-melaporkan-kerugian/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Silvergate yang berbasis di California membukukan kerugian sebesar US$949 juta untuk sepanjang tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar US$75,5 juta pada tahun 2021.<br />
Saham turun 2,9% menjadi $12,94 dalam perdagangan setelah jam kerja pada hari Selasa. Saham tersebut telah kehilangan hampir 90% nilainya selama 12 bulan terakhir.</p>
<p>&#8220;Sementara kami mengambil tindakan tegas untuk menavigasi lingkungan saat ini, misi kami tidak berubah,&#8221; kata Alan Lane, kepala eksekutif Silvergate, dalam sebuah pernyataan. ”Kami percaya pada industri <a href="https://services.cryptovir.com/">aset digital</a>, dan kami tetap fokus untuk menyediakan layanan bernilai tambah bagi pelanggan inti institusi kami. Untuk itu, kami berkomitmen untuk mempertahankan neraca yang sangat likuid dengan posisi modal yang kuat.”</p>
<p>Silvergate memberhentikan 40% stafnya, atau 200 karyawan, pada awal Januari setelah runtuhnya pertukaran crypto FTX.com yang berbasis di Bahama. Kegagalan itu dan lainnya, serta kemerosotan harga crypto berikutnya, mendorong penarikan massal lebih dari US$8 miliar dari <a href="https://prakerin.my.id/ayo-magang-atau-pkl-di-aws-medianet-banjarnegara/">Silvergate</a>. Hal ini memaksa bank untuk menjual utang dengan kerugian sebesar US$718 juta untuk menutupi penarikan tersebut, Wall Street Journal melaporkan.</p>
<p>Pelarian di bank menyebabkan dana yang diperdagangkan di bursa ARK Fintech Innovation milik investor Cathie Wood untuk menjual 99% sahamnya di Silvergate segera setelah itu, meninggalkan dana tersebut dengan kurang dari 4.000 saham di bank.</p>
<p>Coinbase Global Inc., pertukaran crypto terbesar yang berbasis di AS, juga diperkirakan akan mengumumkan pendapatan yang lebih rendah. Perusahaan diperkirakan akan merilis angkanya pada 23 Februari, meski belum memberikan tanggal resmi. Dikatakan minggu lalu akan memangkas 950 pekerjaan, atau sekitar 20% dari tenaga kerjanya, dan menutup beberapa proyek berisiko untuk &#8220;mengatasi penurunan di <a href="https://www.jasasuper.com/jual-vps-windows/">pasar crypto</a>.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasar: Bitcoin, Ether naik lebih jauh; Dogecoin memimpin keuntungan di 10 kripto teratas</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-ether/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:00:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=97</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin dan Ethereum naik pada hari Rabu aBitcoin, cryptocurrency terbesar berdasarkan kapitalisasi pasar, naik tipis 0,73% menjadi US$21.294 pada pukul 16.05. pada hari Rabu di Hong Kong, setelah naik 22,03% dalam tujuh hari perdagangan terakhir, menurut data CoinMarketCap. Ethereum naik &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-ether/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin dan Ethereum naik pada hari Rabu aBitcoin, cryptocurrency terbesar berdasarkan kapitalisasi pasar, naik tipis 0,73% menjadi US$21.294 pada pukul 16.05. pada hari Rabu di Hong Kong, setelah naik 22,03% dalam tujuh hari perdagangan terakhir, menurut data CoinMarketCap.</p>
<p>Ethereum naik 1,16% menjadi US$1.581 dalam 24 jam terakhir, dan telah naik 18,48% dalam seminggu terakhir.</p>
<p>Dogecoin menguat 3,17% pada hari itu dan memimpin kenaikan di antara 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas, diperdagangkan pada US$0,08683. Ini membukukan keuntungan mingguan sebesar 12,67%.</p>
<p>Token Shiba Inu (SHIB) meningkat 17,88% menjadi US$0,00001235, naik 37,27% dalam seminggu terakhir. Keuntungan datang saat komunitas menunggu rilis beta Shibarium, jaringan layer-2 yang akan berjalan di atas blockchain Ethereum. “Beberapa orang melihat Shibarium sebagai alat pemompa harga, tapi itu bukan fokus proyek dan tidak pernah ada,” pengumuman perusahaan mengklarifikasi.</p>
<p>Polygon dan Solana, yang masing-masing naik 16,63% dan 42,63% dalam tujuh hari terakhir, turun lebih dari 1% pada perdagangan Rabu sore di Asia. Matic Polygon turun 1,13% menjadi US$1, sementara Solana turun 1,97% menjadi US$22,94.</p>
<p>Sebagian besar pasar ekuitas Asia naik pada hari Rabu dan telah meningkat sejak China membuka kembali perbatasannya dari kebijakan ketat Covid-zero awal bulan ini. Indeks Hang Seng Hong Kong naik tipis 0,47%, Nikkei 225 Jepang naik 2,5% dan bursa saham Shenzhen naik 0,09%. Perdagangan sore di Asia, sementara pergerakan harga 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas beragam, dengan Dogecoin memimpin kenaikan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Memotong perantara: Bagaimana merangkul tokenisasi real estat dapat meningkatkan bisnis bagi pialang properti</title>
		<link>./../../../memotong-perantara-bagaimana/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:53:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=87</guid>

					<description><![CDATA[Salah satu manfaat tokenisasi batu bata dan mortir yang paling dipuji adalah keterlibatan perantara yang lebih sedikit dalam transaksi. Tokenisasi tentu dapat membuat investasi real estat lebih murah dan lebih efisien, tetapi juga merupakan potensi kemenangan bagi para profesional properti. &#8230; <a href="./../../../memotong-perantara-bagaimana/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Salah satu manfaat tokenisasi batu bata dan mortir yang paling dipuji adalah keterlibatan perantara yang lebih sedikit dalam transaksi. Tokenisasi tentu dapat membuat investasi real estat lebih murah dan lebih efisien, tetapi juga merupakan potensi kemenangan bagi para profesional properti. Dalam pembelian properti apa pun, berbagai pihak biasanya terlibat bersama pembeli dan penjual – agen real estat, pengacara, penilai, surveyor, dan lainnya .</p>
<p>Karena para pendukung tokenisasi real estat berusaha untuk menekankan penghematan biaya yang bisa didapat sebagai hasil dari membawa beberapa fungsi ini secara on-chain, bagaimanapun, trade-off menjadi jelas.</p>
<p>Christine Li, kepala penelitian untuk Asia-Pasifik di agen real estat internasional dan perusahaan manajemen Knight Frank, mengatakan salah satu alasan tokenisasi berbasis blockchain belum berkembang menjadi komponen utama pasar real estat arus utama, meskipun telah ada. selama lebih dari enam tahun, justru karena kurangnya proses dan personel yang mapan untuk melaksanakannya.</p>
<p>“Saat Anda meletakkan sesuatu di blockchain, Anda sebenarnya tidak memiliki dukungan back-end,” katanya kepada Forkast, dengan cepat menunjukkan bahwa pelaku pasar yang dipersenjatai dengan pengetahuan yang memadai tetap dapat memperoleh keuntungan dari biaya yang lebih rendah.</p>
<p>“Pemegang Token tidak perlu mengeluarkan biaya saat mereka berdagang real estat, tidak seperti di bursa, di mana, misalnya, jika Anda membeli REIT [perwalian investasi real estat], Anda harus membayar biaya pertukaran,” katanya. “Dan ketika Anda benar-benar menempatkan REIT Anda ke bursa saham, bursa dapat membebankan biaya kepada vendor pihak ketiga. Mereka benar-benar dapat menggunakan agunan Anda untuk menghasilkan uang, jadi Anda kehilangan itu.”</p>
<p>Lawrence Peh, direktur independen di Hong Leong Bank Vietnam dan penasihat dewan di Hoa Binh Construction Group, mengatakan tokenization dapat membantu tidak hanya untuk mengurangi biaya overhead tersebut, tetapi juga mengatasi kerentanan dalam transaksi properti yang timbul dari kesalahan oleh pengacara dan pihak lain yang bisa &#8220;kabur&#8221; dengan dana investor.</p>
<p>“Itu adalah inefisiensi sistem, dan itu bukan inefisiensi yang harus dibiarkan tetap ada,” katanya kepada Forkast.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
