<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>News &#8211; Info Blockchain &amp; Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=86" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Token Meme &#38; Berita Bitcoin, Altcoin, ICO, IEO,Technology Blockchain, Market &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 03:50:52 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Koin Metaverse Besar Berikutnya adalah RobotEra &#8211; Investasikan Lebih Awal di Roblox Bertenaga Kripto di Luar Angkasa</title>
		<link>./../../../koin-metaverse-besar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:23:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Games Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Play To Earn]]></category>
		<category><![CDATA[Robot Era]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=82</guid>

					<description><![CDATA[Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini. Laporan menunjukkan &#8230; <a href="./../../../koin-metaverse-besar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini.</p>
<p>Laporan menunjukkan bahwa nilainya bisa mencapai $13 triliun yang mengejutkan pada tahun 2030, menjadikannya komponen yang tak ternilai dari pengalaman internet kita di masa depan. Sebagian dari nilai itu kemungkinan besar akan datang dari koin metaverse besar berikutnya, di mana game pembangunan dunia metaverse yang akan datang, RobotEra, adalah pesaing yang bagus.</p>
<p>Kemunculan metaverse diharapkan dapat mengubah cara pandang dunia terhadap interaksi, pekerjaan, dan permainan manusia. Para ahli memprediksi bahwa inovasi di sektor baru ini bisa setara dengan inovasi disruptif yang terkait dengan internet itu sendiri sekaligus memberdayakan ekonomi kreator.</p>
<p>Dalam beberapa tahun terakhir, game metaverse yang berhubungan dengan Web3 telah mengalami pertumbuhan yang luar biasa dengan proyek-proyek seperti Sandbox, Axie Infinity, Decentraland, dan Komputer Internet, antara lain, menampilkan aspek baru metaverse yang menggabungkan elemen tata kelola ekonomi dan desentralisasi yang bisa menjadi aspek penting dari bidang yang muncul.</p>
<p>Proyek RobotEra yang akan datang adalah proyek lain yang membuat gelombang di ruang metaverse Web3. Game pembangunan metaverse ini akan menawarkan inovasi ke luar angkasa dengan antarmuka yang mudah digunakan, memungkinkan pemain untuk membuat dan menyesuaikan robot serta lanskap dan bangunan, bahkan tanpa pengetahuan pemrograman sebelumnya.</p>
<p>Pemain juga dapat memonetisasi gameplay mereka dengan menjual ruang iklan di gedung mereka atau menyelenggarakan acara dengan biaya masuk, antara lain. Selain itu, pemegang RIA, cryptocurrency game, dapat memperoleh biaya tambahan dari mempertaruhkan.</p>
<p>RobotEra juga akan memperkenalkan virtual dan augmented reality di tahun mendatang, membawa gamer ke metaverse tingkat lanjut yang menggabungkan aspek Minecraft dengan dunia Taro futuristik yang canggih—bersama dengan ekonomi dalam game yang kompleks yang menampilkan TARO, pesaing dalam pencarian koin metaverse besar berikutnya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto.com Memotong 20% Staf dalam Penghematan Terbaru oleh Pertukaran Crypto Teratas dalam Fight for Survival</title>
		<link>./../../../crypto-com-memotong/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:19:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=80</guid>

					<description><![CDATA[Crypto.com telah mengumumkan bahwa mereka akan memangkas 20% stafnya, dengan alasan hambatan ekonomi makro dan runtuhnya pertukaran saingan FTX sebagai alasannya. “Sementara kami terus berkinerja baik, tumbuh menjadi lebih dari 70 juta pengguna di seluruh dunia dan mempertahankan neraca yang &#8230; <a href="./../../../crypto-com-memotong/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Crypto.com telah mengumumkan bahwa mereka akan memangkas 20% stafnya, dengan alasan hambatan ekonomi makro dan runtuhnya pertukaran saingan FTX sebagai alasannya.</p>
<p>“Sementara kami terus berkinerja baik, tumbuh menjadi lebih dari 70 juta pengguna di seluruh dunia dan mempertahankan neraca yang kuat, kami harus menghadapi tantangan ekonomi yang sedang berlangsung dan peristiwa <a href="https://cryptovir.com/category/sponsored-post/">industri</a> yang tidak terduga,” tulis salah satu pendiri dan CEO Crypto.com Kris Marszalek dalam tulisannya. posting blog pada hari Jumat.</p>
<p>Posting blog menambahkan bahwa lintasan positif baru-baru ini perusahaan &#8220;berubah dengan cepat&#8221; sebagai pertemuan perkembangan ekonomi makro negatif yang muncul.</p>
<p>Pemotongan terbaru untuk Crypto.com terjadi setelah perusahaan pada Juli tahun lalu mengumumkan pemotongan putaran pertama. Namun, dengan runtuhnya FTX, putaran itu ternyata tidak cukup untuk mengatasi badai.</p>
<p>“Pengurangan yang kami lakukan Juli lalu memposisikan kami untuk menghadapi penurunan ekonomi makro, tetapi itu tidak memperhitungkan jatuhnya <a href="https://prakerin.my.id/ayo-magang-atau-pkl-di-aws-medianet-banjarnegara/">FTX</a> baru-baru ini, yang secara signifikan merusak kepercayaan pada industri,” tulis Marszalek.</p>
<p>Marszalek lebih lanjut mengatakan bahwa semua personel yang terkena dampak telah diberitahu. Dia juga memperjelas bahwa pemotongan tersebut “sama sekali tidak terkait dengan kinerja”, melainkan murni terkait dengan kebutuhan untuk pemotongan biaya.</p>
<p>Seperti banyak perusahaan asli kripto lainnya, Crypto.com mengalami tahun yang sulit di tahun 2022, karena jatuhnya banyak pesaingnya memicu ketakutan di pasar.</p>
<p>Pada bulan Desember tahun lalu, perusahaan merilis data <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">Proof</a> of Reserves dari firma audit Mazars Group, membuktikan bahwa aset kliennya didukung penuh secara one-to-one. Saat itu, Marszalek menyebut langkah tersebut sebagai “langkah penting bagi seluruh industri untuk meningkatkan transparansi dan memulai proses pemulihan kepercayaan”.</p>
<p>“Crypto.com berkomitmen penuh untuk menyediakan pelanggan di seluruh dunia cara yang aman, terjamin, dan sesuai untuk terlibat dengan mata uang digital,” tambahnya dalam komentar yang dipublikasikan di situs web perusahaan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Justin Sun Mengatakan Dia Tertarik Menempatkan Hingga $ 1 Miliar untuk Penjualan Fire Aset DCG</title>
		<link>./../../../justin-sun-mengatakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:16:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=77</guid>

					<description><![CDATA[Justin Sun, pendiri TRON Foundation, telah mengungkapkan bahwa dia bersedia menghabiskan hingga $1 miliar dari uangnya sendiri untuk membeli aset perusahaan induk pemberi pinjaman mata uang kripto Genesis, Digital Currency Group (DCG). Dalam sebuah wawancara dengan Reuters, pengusaha crypto China &#8230; <a href="./../../../justin-sun-mengatakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Justin Sun, pendiri TRON Foundation, telah mengungkapkan bahwa dia bersedia menghabiskan hingga $1 miliar dari uangnya sendiri untuk membeli aset perusahaan induk pemberi pinjaman mata uang kripto Genesis, Digital Currency Group (DCG).</p>
<p>Dalam sebuah wawancara dengan Reuters, pengusaha crypto China mengatakan dia bersedia membelanjakan jumlah itu untuk membeli sebagian dari aset DCG “tergantung pada evaluasi situasi mereka.” Sun tidak merinci bagian mana dari aset VC DCG yang dia rencanakan untuk diakuisisi.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan, firma pialang crypto Genesis berutang lebih dari $3 miliar kepada kreditor, memaksa DCG, perusahaan induknya dan konglomerat crypto, untuk mempertimbangkan menjual beberapa aset dalam portofolio usaha besarnya untuk mengumpulkan uang.</p>
<p>DCG mencantumkan lebih dari 160 perusahaan crypto dalam portofolionya di situs webnya, 28 di antaranya telah diakuisisi. CoinDesk, Grayscale, dan Genesis adalah tiga perusahaan terbesar yang terdaftar dalam portofolionya. Perusahaan ini juga merupakan investor di bursa crypto A.S. Coinbase dan Kraken, dan kepemilikan lainnya termasuk Circle perusahaan A.S., yang menjalankan stablecoin USDC.</p>
<p>Sun adalah pendiri jaringan blockchain yang disebut TRON dan penasihat pertukaran crypto Huobi. Dia adalah salah satu tokoh terkaya di crypto tetapi kekayaan bersihnya tidak diketahui.</p>
<p>Khususnya, Sun sebelumnya mengatakan bahwa dia siap untuk menyediakan FTX cryptocurrency exchange yang tertekan dengan miliaran bantuan sebelum exchange tersebut mengajukan kebangkrutan pada pertengahan November. Namun, kesepakatan itu akhirnya tidak terjadi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ETF Kripto Adalah Pelaku Dana Teratas saat Reli Tahun Baru Menguat</title>
		<link>./../../../etf-kripto-adalah/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:15:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=75</guid>

					<description><![CDATA[Pasar dana yang diperdagangkan di bursa yang berfokus pada crypto (ETF) telah mengalami dorongan teratas pada tahun 2023 di tengah lonjakan harga cryptocurrency. Sejauh tahun ini, 14 ETF berkinerja terbaik semuanya terkait dengan aset digital, tidak termasuk produk dengan leverage, &#8230; <a href="./../../../etf-kripto-adalah/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pasar dana yang diperdagangkan di bursa yang berfokus pada crypto (ETF) telah mengalami dorongan teratas pada tahun 2023 di tengah lonjakan harga cryptocurrency.</p>
<p>Sejauh tahun ini, 14 ETF berkinerja terbaik semuanya terkait dengan aset digital, tidak termasuk produk dengan leverage, dari sekitar 2.000 dana yang dilacak oleh Bloomberg, media melaporkan pada hari Jumat, mencatat bahwa dana crypto mendominasi pasar ETF senilai $6,8 triliun.</p>
<p>Dorongan atas oleh dana crypto datang saat aset digital memulai awal yang bersinar tahun ini. Bitcoin, cryptocurrency terbesar di dunia, telah melewati batas harga $21.000 selama beberapa hari terakhir setelah berbulan-bulan tidak aktif. Ethereum juga telah mencapai sekitar $1.600. Kedua koin telah naik sekitar 10% selama beberapa hari terakhir.</p>
<p>ETF Crypto menjadi sorotan tahun ini setelah kinerja yang lesu tahun lalu. Pada tahun 2022, dana terkait cryptocurrency termasuk di antara yang berkinerja terburuk karena industri kehilangan nilai sekitar $2 triliun di tengah runtuhnya sejumlah proyek tingkat tinggi.</p>
<p>Lebih khusus lagi, Valkyrie Bitcoin Miners ETF (WGMI), dana penambangan Bitcoin besar dengan investasi di 20 perusahaan, termasuk Argo Blockchain, Bitfarm dan Intel, di antara nama-nama terkenal lainnya, telah naik sekitar 70% tahun ini.</p>
<p>ETF WGMI terdaftar di Nasdaq pada Februari 2022 tetapi tidak berinvestasi langsung di BTC. 80% dari aset bersihnya menawarkan eksposur melalui sekuritas perusahaan yang memperoleh setidaknya 50% dari pendapatan atau keuntungan mereka dari penambangan BTC. Valkyrie menginvestasikan 20% sisanya di perusahaan yang memegang “sebagian besar aset bersih mereka” dalam Bitcoin.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Solana Melonjak 45% menjadi $23,8 &#8211; Beli Koin Ini Sekarang Untuk Keuntungan Cepat 3x Kedepan?</title>
		<link>./../../../solana-naik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:12:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=72</guid>

					<description><![CDATA[Prediksi harga Solana telah berubah menjadi bullish di $22,45 menyusul kenaikan hampir 35% dalam 24 jam dan hampir 70% dalam tujuh hari sebelumnya. Lonjakan harga Solana ini dapat dikaitkan dengan meningkatnya permintaan untuk proyek keuangan terdesentralisasi (DeFi) dan semakin populernya &#8230; <a href="./../../../solana-naik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Prediksi harga Solana telah berubah menjadi bullish di $22,45 menyusul kenaikan hampir 35% dalam 24 jam dan hampir 70% dalam tujuh hari sebelumnya. Lonjakan harga Solana ini dapat dikaitkan dengan meningkatnya permintaan untuk proyek keuangan terdesentralisasi (DeFi) dan semakin populernya jaringan blockchain Solana.</p>
<p><a href="https://cryptovir.com/category/press-releases/">Blockchain</a> Solana menyediakan platform berkecepatan tinggi dan berbiaya rendah bagi pengembang untuk membangun aplikasi terdesentralisasi (dApps). Skalabilitas, kecepatan, dan keterjangkauannya menjadikannya pilihan yang menarik untuk proyek DeFi yang perlu memproses transaksi dalam jumlah besar dengan cepat dan dengan biaya rendah.</p>
<p>Dengan lonjakan harga baru-baru ini, banyak investor kini melihat Solana sebagai peluang investasi yang menarik.</p>
<p>Perusahaan analitik on-chain Santiment berspekulasi bahwa &#8220;keadaan mendesak&#8221; mungkin telah berkontribusi pada kenaikan harga meroket Solana. &#8220;Short squeeze&#8221;, dalam istilah awam, adalah lonjakan tiba-tiba dalam harga aset yang sebagian besar disebabkan oleh short selling yang besar.</p>
<p>Santiment mencatat, &#8220;Solana telah menembus angka $22 dan hampir tiga kali lipat sejak mencapai titik terendah sekitar $8 dua minggu lalu, Shorts mendorong pemantulan.&#8221;</p>
<p>Menurut firma <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">analitik</a> on-chain, para trader di Binance secara konsisten menunjukkan bias bearish terhadap Solana sejak awal bulan ini. Artikel tersebut mencatat bahwa ketika harga SOL mencapai titik terendah pada tanggal 30 Desember, rasio celana pendek SOL yang lebih besar mulai terbuka. Sejak titik terendahnya, harga SOL naik 170%.</p>
<p>Aktivitas Blockchain Di Jaringan Solana Tidak Menunjukkan Tanda-tanda Melambat<br />
Terlepas dari kenyataan bahwa sekitar 50 juta koin Solana terjebak dalam proses pertukaran mata uang kripto FTX Bab 11, Citi Research melaporkan Kamis bahwa aktivitas di blockchain Solana masih tinggi. Menurut analisis, ini telah secara drastis menurunkan <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pindah-hosting-website-blog/">cryptos</a> yang tersedia dan meningkatkan tingkat keraguan seputar masa depan blockchain.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin dan Ethereum Melonjak 20% &#8211; Seberapa Tinggi Pasar Mata Uang Kripto?</title>
		<link>./../../../bitcoin-pump/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:07:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=70</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin dan Ethereum telah naik liar akhir-akhir ini, melonjak 20% dalam minggu terakhir saja. Lonjakan ini telah memicu spekulasi tentang seberapa tinggi pasar cryptocurrency bisa naik. Dengan lebih banyak orang beralih ke cryptocurrency untuk melindungi kekayaan mereka dan memanfaatkan &#8230; <a href="./../../../bitcoin-pump/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin dan Ethereum telah naik liar akhir-akhir ini, melonjak 20% dalam minggu terakhir saja. Lonjakan ini telah memicu spekulasi tentang seberapa tinggi pasar cryptocurrency bisa naik.</p>
<p>Dengan lebih banyak orang beralih ke cryptocurrency untuk melindungi kekayaan mereka dan memanfaatkan peluang, memahami potensi pasar ini sangat penting.</p>
<p>Mungkinkah reli baru-baru ini menjadi awal dari sesuatu yang lebih besar?</p>
<p>Pada 15 Januari, pasar cryptocurrency berada di wilayah positif. Kapitalisasi pasar total lebih dari 2 triliun dolar, yang menunjukkan peningkatan 0,53% dibandingkan hari sebelumnya. Secara signifikan, volume perdagangan turun 16,66%, sebesar 84,28 miliar dolar selama 24 jam.</p>
<p>Jumlah dana yang ditahan di Decentralized Finance (DeFi) kini telah meningkat menjadi $12,76 miliar, mewakili 15,14% dari total aktivitas perdagangan 24 jam pasar crypto. Demikian pula, nilai stablecoin sekarang mencapai $67,57 miliar yang mengejutkan, terhitung 80,17% dari semua perdagangan crypto yang dilakukan selama 24 jam terakhir.</p>
<p>Salah Satu Institusi AS Terbesar Mengajarkan Bitcoin<br />
Selama kursus Bitcoin pertama, profesor mengatakan akan ada kursus lain yang berfokus pada pemrograman Bitcoin. Siswa akan memiliki kesempatan menarik untuk membangun perpustakaan Bitcoin dari awal dan mempelajari cara kerjanya.</p>
<p>Kursus Bitcoin dan cryptocurrency menjadi semakin populer di perguruan tinggi AS, termasuk yang terbaru untuk mengikuti tren ini: Texas A&amp;M University dengan 74.000+ mahasiswanya. Adopsi kelas dari kursus-kursus ini sedang meningkat karena relevansinya di dunia saat ini.</p>
<p>Pada 13 Januari, Profesor Korok Ray mengumumkan bahwa kursus tentang protokol Bitcoin akan diajarkan kepada siswa Sekolah Tinggi Teknik dan Sekolah Bisnis Mays di Texas A&amp;M. Kelas akan dimulai pada tanggal 17 Januari, saat semester musim semi dimulai.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mata Uang Digital Sand Dollar Berjuang untuk Relevansi Setelah Bencana FTX</title>
		<link>./../../../dollar-sand/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:04:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=68</guid>

					<description><![CDATA[Dolar Pasir, versi digital dari dolar Bahama, berada di posisi yang sulit di negara pulau itu setelah runtuhnya pertukaran cryptocurrency FTX yang belum pernah terjadi sebelumnya. FTX, pernah menjadi bursa mata uang kripto terbesar ketiga di dunia dengan valuasi $32 &#8230; <a href="./../../../dollar-sand/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dolar Pasir, versi digital dari dolar Bahama, berada di posisi yang sulit di negara pulau itu setelah runtuhnya pertukaran cryptocurrency FTX yang belum pernah terjadi sebelumnya.</p>
<p>FTX, pernah menjadi bursa mata uang kripto terbesar ketiga di dunia dengan valuasi $32 miliar pada puncaknya, berbasis di The Bahamas. Oleh karena itu, setelah bursa mengajukan kebangkrutan pada November tahun lalu, negara pulau itu mulai mendapat perhatian dunia, dan bukan dengan cara yang baik.</p>
<p>Komisi Sekuritas Bahama telah diteliti atas perannya dalam keruntuhan FTX dan proses hukum selanjutnya. Regulator awalnya ingin menangani proses kebangkrutan untuk FTX di Bahama, tetapi menghadapi tentangan, dengan beberapa pengacara FTX bahkan mengklaim komisi tersebut berkoordinasi dengan Bankman-Fried untuk mendapatkan &#8220;akses tidak sah&#8221; ke sistem FTX untuk mentransfer aset digital ke penjagaannya sendiri.</p>
<p>Semua ini membuat Bahama identik dengan kehancuran crypto. Namun, sebelum menjadi rumah bagi FTX dan terjebak setelah crash, negara ini dikenal sebagai pelopor fiat digital.</p>
<p>Dolar Pasir awalnya diluncurkan oleh Bank Sentral Bahama pada Oktober 2020, menjadi CBDC pertama di dunia. Namun, adopsi CBDC hampir tidak berhasil, dan crash FTX baru-baru ini hanya memperburuk keadaan.</p>
<p>Kimwood Mott, manajer proyek untuk implementasi mata uang digital di Bank Sentral Bahama, menyalahkan pandemi sebagai penyebab awal CBDC yang lesu. Dia mengatakan Covid-19 menutup negara selama berbulan-bulan, sehingga menyulitkan pemerintah untuk mempromosikan CBDC. Dia menambahkan:</p>
<p>“Saya selalu memberi tahu orang-orang bahwa ini bukan cryptocurrency. Tapi jika orang tidak tahu apa itu cryptocurrency atau CBDC, maka saya hanya membuat pernyataan.”</p>
<p>Pendukung percaya Sand Dollar dapat membantu bank sentral negara itu mengatasi berbagai tujuan sistemik — memastikan inklusi keuangan, mengurangi penipuan dan pencucian uang, menjamin alternatif berdaulat untuk pembayaran digital, dan banyak lagi. Bahkan dapat menyelamatkan nyawa, memungkinkan pemerintah untuk segera mengirimkan dana darurat kepada orang-orang yang terisolasi setelah bencana alam.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mantan Presiden AS FTX, Brett Harrison, Merinci kejatuhan dengan SBF dalam &#8216;Perselisihan Tentang Praktik Manajemen&#8217;</title>
		<link>./../../../mantan-presiden-ftx/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:02:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=66</guid>

					<description><![CDATA[Brett Harrison, mantan presiden FTX US, telah mengungkapkan bahwa dia meninggalkan pertukaran crypto karena hubungan yang memburuk dengan Sam Bankman-Fried dan wakilnya atas praktik manajemen. Dalam utas Twitter yang panjang pada hari Sabtu, Harrison membagikan beberapa detail tentang waktunya di &#8230; <a href="./../../../mantan-presiden-ftx/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Brett Harrison, mantan presiden FTX US, telah mengungkapkan bahwa dia meninggalkan pertukaran crypto karena hubungan yang memburuk dengan Sam Bankman-Fried dan wakilnya atas praktik manajemen.</p>
<p>Dalam utas Twitter yang panjang pada hari Sabtu, Harrison membagikan beberapa detail tentang waktunya di FTX US, cabang FTX AS, tempat dia bekerja selama 17 bulan sebelum berangkat pada akhir September 2022. Saat itu, dia tidak mengungkapkan alasannya. meninggalkan perannya tetapi mengatakan dia akan tetap sebagai penasihat di perusahaan.</p>
<p>Namun, sekarang Harrison mengatakan perselisihan dengan Sam Bankman-Fried dan deputinya tentang praktik manajemen di FTX memaksanya untuk meninggalkan peran tersebut. Dia berkata:</p>
<p>&#8220;Faktanya adalah FTX US bagi saya tidak terasa seperti pekerjaan impian yang muncul di industri dan media selama beberapa waktu, dan kepergian saya tidak tiba-tiba.&#8221;</p>
<p>Harrison merinci bahwa SBF, mantan koleganya di Jane Street, memintanya untuk bergabung dengan FTX US &#8220;dengan santai melalui SMS&#8221; pada akhir Maret 2021. &#8220;Beberapa bulan pertama saya di FTX US luar biasa,&#8221; katanya, menambahkan bahwa dia bekerja sebagian besar independen dari SBF.</p>
<p>Mantan bos crypto mengatakan dia menganjurkan untuk &#8220;membangun pemisahan dan kemandirian untuk tim eksekutif, hukum, dan pengembang FTX US&#8221; dari FTX International, yang tidak disetujui oleh SBF.</p>
<p>&#8220;Saya melihat dalam konflik awal itu ketidakamanan total dan keteguhan hatinya ketika keputusannya dipertanyakan, kedengkiannya, dan ketidakstabilan temperamennya.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
