<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Market &#8211; Info Blockchain &amp; Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=63" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Token Meme &#38; Berita Bitcoin, Altcoin, ICO, IEO,Technology Blockchain, Market &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 03:58:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>CryptoSlam, Forkast.News bergabung untuk membentuk platform intelijen data Web3</title>
		<link>./../../../cryptoslam-forkast-new/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:28:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=116</guid>

					<description><![CDATA[Perusahaan media Web3 Forkast.News dan firma analitik data blockchain CryptoSlam bergabung untuk mendirikan Forkast Labs, platform intelijen media untuk ekonomi digital yang akan menggabungkan analitik dan jurnalisme data on-chain, menurut pengumuman 17 Januari di World Economic Forum di Davos.Forkast Labs &#8230; <a href="./../../../cryptoslam-forkast-new/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perusahaan media Web3 Forkast.News dan firma analitik data blockchain CryptoSlam bergabung untuk mendirikan Forkast Labs, platform intelijen media untuk ekonomi digital yang akan menggabungkan analitik dan jurnalisme data on-chain, menurut pengumuman 17 Januari di World Economic Forum di Davos.Forkast Labs didirikan dari kurangnya metodologi standar untuk menentukan nilai sebenarnya dari aset digital, yang sebagian besar diukur terhadap harga crypto, menciptakan volatilitas yang didorong oleh sentimen.</p>
<p>Dengan menggabungkan intelijen data on-chain dan media, Forkast Labs berharap dapat menetapkan standar baru untuk mengukur nilai sebenarnya dari Web3 dan ekonomi digital.</p>
<p>Perusahaan baru akan mulai dengan meluncurkan indeks data, API, dan produk intelijen bisnis untuk mengukur ekonomi digital berdasarkan data on-chain real-time, menciptakan metodologi universal untuk evaluasi proyek blockchain bagi investor.</p>
<p>“Merger ini datang pada saat yang sangat penting bagi industri crypto. Seluruh industri telah dinilai terhadap pergerakan harga yang tidak stabil, yang telah menciptakan spekulasi tingkat tinggi. Akibatnya, kepercayaan pada crypto telah terkikis, tetapi kami memiliki kekuatan untuk mengubahnya dengan merger ini, ”kata pendiri dan pemimpin redaksi Forkast.News Angie Lau.</p>
<p>“Platform intelijen media yang didukung oleh analitik data terdepan di industri adalah yang dibutuhkan industri blockchain saat ini. CryptoSlam dan Forkast.News memiliki rekam jejak yang sangat baik, dan sebagai entitas gabungan dapat membawa kepercayaan dan transparansi ke ekosistem Web3, ”kata Yat Siu, pendiri dan ketua eksekutif Animoca Brands, dan investor di CryptoSlam dan Forkast. Berita.</p>
<p>Lau dan pendiri CryptoSlam Randy Wasinger akan menjadi co-CEO Forkast Labs yang berbasis di Delaware. Sarah Chang, salah satu pendiri Forkast.News, akan menjadi COO.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengadilan Singapura memperpanjang perlindungan kreditor pemberi pinjaman crypto, Vauld, hingga 28 Februari</title>
		<link>./../../../pengadilan-singapura-memperpanjang/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:24:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=111</guid>

					<description><![CDATA[Pengadilan Tinggi Singapura telah memperpanjang periode perlindungan kreditur untuk pemberi pinjaman crypto Vauld hingga 28 Februari, karena perusahaan tersebut belum membuat rencana kebangkitan, dua orang yang mengetahui masalah tersebut mengatakan kepada The Block. Ini memberikan Vauld hingga 28 Februari untuk &#8230; <a href="./../../../pengadilan-singapura-memperpanjang/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pengadilan Tinggi Singapura telah memperpanjang periode perlindungan kreditur untuk pemberi pinjaman crypto Vauld hingga 28 Februari, karena perusahaan tersebut belum membuat rencana kebangkitan, dua orang yang mengetahui masalah tersebut mengatakan kepada The Block. Ini memberikan Vauld hingga 28 Februari untuk mengeksplorasi opsi untuk meringankan masalah keuangannya, meskipun telah mencari perlindungan hingga 21 April.</p>
<p>Vauld membekukan penarikan pelanggan pada bulan Juli sebelum mulai mengeksplorasi rencana restrukturisasi, termasuk tawaran dari dua pengelola dana kripto untuk mengambil alih token yang tertahan di platformnya. <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">Bitcoin News</a></p>
<p>Surat pernyataan pengadilan Vauld menyatakan bahwa diskusi dengan pengelola dana berada pada tahap lanjut, menurut sumber yang tidak disebutkan namanya. <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">Informasi Magang</a></p>
<p>Surat pernyataan itu juga menyatakan bahwa Vauld tidak akan membuat perjanjian apa pun dengan Nexo Capital, yang berupaya mengakuisisi perusahaan tersebut.</p>
<p>Dokumen pengadilan dari bulan Juli menunjukkan bahwa Vauld berutang US$402 juta kepada kreditur, dengan 90% dari utangnya kepada investor perorangan. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">Remove Hack</a></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>FTX mengatakan US$415 juta dalam kripto diretas sejak pengajuan kebangkrutan</title>
		<link>./../../../ftx-mengatakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:10:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=102</guid>

					<description><![CDATA[Pertukaran mata uang kripto yang bangkrut FTX.com mengatakan kepada kreditur pada hari Selasa bahwa mereka kehilangan sekitar $415 juta nilai mata uang kripto karena peretasan sejak mengajukan kebangkrutan pada 11 November. Sekitar US$323 juta telah dicuri oleh “pihak ketiga yang &#8230; <a href="./../../../ftx-mengatakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pertukaran mata uang kripto yang bangkrut FTX.com mengatakan kepada kreditur pada hari Selasa bahwa mereka kehilangan sekitar $415 juta nilai mata uang kripto karena peretasan sejak mengajukan kebangkrutan pada 11 November.</p>
<p>Sekitar US$323 juta telah dicuri oleh “pihak ketiga yang tidak sah” dari bursa internasional FTX, dan US$90 juta telah disedot dari FTX US, perusahaan menjelaskan dalam sebuah laporan kepada kreditur. US $ 2 juta lainnya diretas dari Alameda Research, cabang broker dari bursa yang berbasis di Bahama.</p>
<p>Jumlah yang diretas adalah bagian dari aset likuid FTX senilai US$5,5 miliar yang diidentifikasi untuk pemulihan, terdiri dari uang tunai senilai US$1,7 miliar, mata uang kripto senilai US$3,5 miliar – termasuk Token FTX (FTT) – dan sekuritas likuid senilai US$300 juta.</p>
<p>Beberapa hari setelah FTX mengajukan kebangkrutan pada bulan November, CEO baru FTX John Ray mengumumkan bahwa bursa tersebut diretas dan kehilangan lebih dari US$372 juta.</p>
<p>Pada 11 November, FTX mengajukan kebangkrutan Bab 11 di AS, mengirimkan gelombang kejutan ke seluruh industri setelah pengungkapan kurangnya pengungkapan seputar likuiditas dan penyalahgunaan dana klien.<br />
Pendiri dan mantan CEO FTX Sam Bankman-Fried telah dituduh atas delapan tuduhan termasuk penipuan kawat dan konspirasi untuk melakukan pencucian uang. Bankman-Fried mengaku tidak bersalah atas tuduhan penipuan awal bulan ini.</p>
<p>Penasihat FTX sedang mempertimbangkan pengembalian US$2,1 miliar yang diterima Binance di BUSD dan FTT karena menjual sahamnya di FTX pada Q3, 2021. CEO Binance Changpeng Zhao baru-baru ini mengatakan bahwa perusahaan akan tetap stabil bahkan setelah pengembalian US$2,1 miliar.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Coinbase meminta pelanggan Jepang untuk menarik kepemilikan karena menghentikan operasi</title>
		<link>./../../../coinbase-meminta-pelanggan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:55:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=89</guid>

					<description><![CDATA[Setelah 16 Februari, Coinbase akan mengonversi sisa kepemilikan kripto menjadi yen Jepang dan mengirimkan sisa yen “ke Akun Penjaminan di Biro Urusan Hukum sesuai dengan persyaratan hukum,” kata perusahaan itu dalam posting blog pada hari Rabu. Pelanggan Coinbase di Jepang &#8230; <a href="./../../../coinbase-meminta-pelanggan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Setelah 16 Februari, Coinbase akan mengonversi sisa kepemilikan kripto menjadi yen Jepang dan mengirimkan sisa yen “ke Akun Penjaminan di Biro Urusan Hukum sesuai dengan persyaratan hukum,” kata perusahaan itu dalam posting blog pada hari Rabu.</p>
<p>Pelanggan Coinbase di Jepang kemudian harus berkoordinasi dengan Biro Urusan Hukum untuk mengambil saldo mereka.</p>
<p>Fungsi setoran Fiat akan dihapus pada 20 Januari, tambah perusahaan itu.<br />
Perusahaan telah mengurangi jumlah karyawan sejak tahun lalu. Pada bulan Juni, itu memotong sekitar 18% dari tenaga kerja globalnya. Itu memangkas 950 karyawan lagi awal bulan ini, sekitar 20% dari tenaga kerjanya saat ini, sebagai bagian dari &#8220;rencana restrukturisasi lebih lanjut.&#8221;</p>
<p>Coinbase bergabung dengan beberapa pertukaran crypto dalam mengurangi staf dan biaya operasional setelah FTX tiba-tiba runtuh pada bulan November, yang pernah menjadi pertukaran crypto terbesar kedua di dunia.</p>
<p>Harga saham Coinbase di Nasdaq ditutup 8,32% lebih tinggi pada US$54,14 pada hari Selasa tetapi turun sekitar 1,48% selama perdagangan pra-pasar hari Rabu.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Justin Sun Mengatakan Dia Tertarik Menempatkan Hingga $ 1 Miliar untuk Penjualan Fire Aset DCG</title>
		<link>./../../../justin-sun-mengatakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:16:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=77</guid>

					<description><![CDATA[Justin Sun, pendiri TRON Foundation, telah mengungkapkan bahwa dia bersedia menghabiskan hingga $1 miliar dari uangnya sendiri untuk membeli aset perusahaan induk pemberi pinjaman mata uang kripto Genesis, Digital Currency Group (DCG). Dalam sebuah wawancara dengan Reuters, pengusaha crypto China &#8230; <a href="./../../../justin-sun-mengatakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Justin Sun, pendiri TRON Foundation, telah mengungkapkan bahwa dia bersedia menghabiskan hingga $1 miliar dari uangnya sendiri untuk membeli aset perusahaan induk pemberi pinjaman mata uang kripto Genesis, Digital Currency Group (DCG).</p>
<p>Dalam sebuah wawancara dengan Reuters, pengusaha crypto China mengatakan dia bersedia membelanjakan jumlah itu untuk membeli sebagian dari aset DCG “tergantung pada evaluasi situasi mereka.” Sun tidak merinci bagian mana dari aset VC DCG yang dia rencanakan untuk diakuisisi.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan, firma pialang crypto Genesis berutang lebih dari $3 miliar kepada kreditor, memaksa DCG, perusahaan induknya dan konglomerat crypto, untuk mempertimbangkan menjual beberapa aset dalam portofolio usaha besarnya untuk mengumpulkan uang.</p>
<p>DCG mencantumkan lebih dari 160 perusahaan crypto dalam portofolionya di situs webnya, 28 di antaranya telah diakuisisi. CoinDesk, Grayscale, dan Genesis adalah tiga perusahaan terbesar yang terdaftar dalam portofolionya. Perusahaan ini juga merupakan investor di bursa crypto A.S. Coinbase dan Kraken, dan kepemilikan lainnya termasuk Circle perusahaan A.S., yang menjalankan stablecoin USDC.</p>
<p>Sun adalah pendiri jaringan blockchain yang disebut TRON dan penasihat pertukaran crypto Huobi. Dia adalah salah satu tokoh terkaya di crypto tetapi kekayaan bersihnya tidak diketahui.</p>
<p>Khususnya, Sun sebelumnya mengatakan bahwa dia siap untuk menyediakan FTX cryptocurrency exchange yang tertekan dengan miliaran bantuan sebelum exchange tersebut mengajukan kebangkrutan pada pertengahan November. Namun, kesepakatan itu akhirnya tidak terjadi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ETF Kripto Adalah Pelaku Dana Teratas saat Reli Tahun Baru Menguat</title>
		<link>./../../../etf-kripto-adalah/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:15:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=75</guid>

					<description><![CDATA[Pasar dana yang diperdagangkan di bursa yang berfokus pada crypto (ETF) telah mengalami dorongan teratas pada tahun 2023 di tengah lonjakan harga cryptocurrency. Sejauh tahun ini, 14 ETF berkinerja terbaik semuanya terkait dengan aset digital, tidak termasuk produk dengan leverage, &#8230; <a href="./../../../etf-kripto-adalah/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pasar dana yang diperdagangkan di bursa yang berfokus pada crypto (ETF) telah mengalami dorongan teratas pada tahun 2023 di tengah lonjakan harga cryptocurrency.</p>
<p>Sejauh tahun ini, 14 ETF berkinerja terbaik semuanya terkait dengan aset digital, tidak termasuk produk dengan leverage, dari sekitar 2.000 dana yang dilacak oleh Bloomberg, media melaporkan pada hari Jumat, mencatat bahwa dana crypto mendominasi pasar ETF senilai $6,8 triliun.</p>
<p>Dorongan atas oleh dana crypto datang saat aset digital memulai awal yang bersinar tahun ini. Bitcoin, cryptocurrency terbesar di dunia, telah melewati batas harga $21.000 selama beberapa hari terakhir setelah berbulan-bulan tidak aktif. Ethereum juga telah mencapai sekitar $1.600. Kedua koin telah naik sekitar 10% selama beberapa hari terakhir.</p>
<p>ETF Crypto menjadi sorotan tahun ini setelah kinerja yang lesu tahun lalu. Pada tahun 2022, dana terkait cryptocurrency termasuk di antara yang berkinerja terburuk karena industri kehilangan nilai sekitar $2 triliun di tengah runtuhnya sejumlah proyek tingkat tinggi.</p>
<p>Lebih khusus lagi, Valkyrie Bitcoin Miners ETF (WGMI), dana penambangan Bitcoin besar dengan investasi di 20 perusahaan, termasuk Argo Blockchain, Bitfarm dan Intel, di antara nama-nama terkenal lainnya, telah naik sekitar 70% tahun ini.</p>
<p>ETF WGMI terdaftar di Nasdaq pada Februari 2022 tetapi tidak berinvestasi langsung di BTC. 80% dari aset bersihnya menawarkan eksposur melalui sekuritas perusahaan yang memperoleh setidaknya 50% dari pendapatan atau keuntungan mereka dari penambangan BTC. Valkyrie menginvestasikan 20% sisanya di perusahaan yang memegang “sebagian besar aset bersih mereka” dalam Bitcoin.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Solana Melonjak 45% menjadi $23,8 &#8211; Beli Koin Ini Sekarang Untuk Keuntungan Cepat 3x Kedepan?</title>
		<link>./../../../solana-naik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:12:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=72</guid>

					<description><![CDATA[Prediksi harga Solana telah berubah menjadi bullish di $22,45 menyusul kenaikan hampir 35% dalam 24 jam dan hampir 70% dalam tujuh hari sebelumnya. Lonjakan harga Solana ini dapat dikaitkan dengan meningkatnya permintaan untuk proyek keuangan terdesentralisasi (DeFi) dan semakin populernya &#8230; <a href="./../../../solana-naik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Prediksi harga Solana telah berubah menjadi bullish di $22,45 menyusul kenaikan hampir 35% dalam 24 jam dan hampir 70% dalam tujuh hari sebelumnya. Lonjakan harga Solana ini dapat dikaitkan dengan meningkatnya permintaan untuk proyek keuangan terdesentralisasi (DeFi) dan semakin populernya jaringan blockchain Solana.</p>
<p><a href="https://cryptovir.com/category/press-releases/">Blockchain</a> Solana menyediakan platform berkecepatan tinggi dan berbiaya rendah bagi pengembang untuk membangun aplikasi terdesentralisasi (dApps). Skalabilitas, kecepatan, dan keterjangkauannya menjadikannya pilihan yang menarik untuk proyek DeFi yang perlu memproses transaksi dalam jumlah besar dengan cepat dan dengan biaya rendah.</p>
<p>Dengan lonjakan harga baru-baru ini, banyak investor kini melihat Solana sebagai peluang investasi yang menarik.</p>
<p>Perusahaan analitik on-chain Santiment berspekulasi bahwa &#8220;keadaan mendesak&#8221; mungkin telah berkontribusi pada kenaikan harga meroket Solana. &#8220;Short squeeze&#8221;, dalam istilah awam, adalah lonjakan tiba-tiba dalam harga aset yang sebagian besar disebabkan oleh short selling yang besar.</p>
<p>Santiment mencatat, &#8220;Solana telah menembus angka $22 dan hampir tiga kali lipat sejak mencapai titik terendah sekitar $8 dua minggu lalu, Shorts mendorong pemantulan.&#8221;</p>
<p>Menurut firma <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">analitik</a> on-chain, para trader di Binance secara konsisten menunjukkan bias bearish terhadap Solana sejak awal bulan ini. Artikel tersebut mencatat bahwa ketika harga SOL mencapai titik terendah pada tanggal 30 Desember, rasio celana pendek SOL yang lebih besar mulai terbuka. Sejak titik terendahnya, harga SOL naik 170%.</p>
<p>Aktivitas Blockchain Di Jaringan Solana Tidak Menunjukkan Tanda-tanda Melambat<br />
Terlepas dari kenyataan bahwa sekitar 50 juta koin Solana terjebak dalam proses pertukaran mata uang kripto FTX Bab 11, Citi Research melaporkan Kamis bahwa aktivitas di blockchain Solana masih tinggi. Menurut analisis, ini telah secara drastis menurunkan <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pindah-hosting-website-blog/">cryptos</a> yang tersedia dan meningkatkan tingkat keraguan seputar masa depan blockchain.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin dan Ethereum Melonjak 20% &#8211; Seberapa Tinggi Pasar Mata Uang Kripto?</title>
		<link>./../../../bitcoin-pump/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:07:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=70</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin dan Ethereum telah naik liar akhir-akhir ini, melonjak 20% dalam minggu terakhir saja. Lonjakan ini telah memicu spekulasi tentang seberapa tinggi pasar cryptocurrency bisa naik. Dengan lebih banyak orang beralih ke cryptocurrency untuk melindungi kekayaan mereka dan memanfaatkan &#8230; <a href="./../../../bitcoin-pump/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin dan Ethereum telah naik liar akhir-akhir ini, melonjak 20% dalam minggu terakhir saja. Lonjakan ini telah memicu spekulasi tentang seberapa tinggi pasar cryptocurrency bisa naik.</p>
<p>Dengan lebih banyak orang beralih ke cryptocurrency untuk melindungi kekayaan mereka dan memanfaatkan peluang, memahami potensi pasar ini sangat penting.</p>
<p>Mungkinkah reli baru-baru ini menjadi awal dari sesuatu yang lebih besar?</p>
<p>Pada 15 Januari, pasar cryptocurrency berada di wilayah positif. Kapitalisasi pasar total lebih dari 2 triliun dolar, yang menunjukkan peningkatan 0,53% dibandingkan hari sebelumnya. Secara signifikan, volume perdagangan turun 16,66%, sebesar 84,28 miliar dolar selama 24 jam.</p>
<p>Jumlah dana yang ditahan di Decentralized Finance (DeFi) kini telah meningkat menjadi $12,76 miliar, mewakili 15,14% dari total aktivitas perdagangan 24 jam pasar crypto. Demikian pula, nilai stablecoin sekarang mencapai $67,57 miliar yang mengejutkan, terhitung 80,17% dari semua perdagangan crypto yang dilakukan selama 24 jam terakhir.</p>
<p>Salah Satu Institusi AS Terbesar Mengajarkan Bitcoin<br />
Selama kursus Bitcoin pertama, profesor mengatakan akan ada kursus lain yang berfokus pada pemrograman Bitcoin. Siswa akan memiliki kesempatan menarik untuk membangun perpustakaan Bitcoin dari awal dan mempelajari cara kerjanya.</p>
<p>Kursus Bitcoin dan cryptocurrency menjadi semakin populer di perguruan tinggi AS, termasuk yang terbaru untuk mengikuti tren ini: Texas A&amp;M University dengan 74.000+ mahasiswanya. Adopsi kelas dari kursus-kursus ini sedang meningkat karena relevansinya di dunia saat ini.</p>
<p>Pada 13 Januari, Profesor Korok Ray mengumumkan bahwa kursus tentang protokol Bitcoin akan diajarkan kepada siswa Sekolah Tinggi Teknik dan Sekolah Bisnis Mays di Texas A&amp;M. Kelas akan dimulai pada tanggal 17 Januari, saat semester musim semi dimulai.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
