<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Altcoin &#8211; Info Blockchain &amp; Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=81" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Token Meme &#38; Berita Bitcoin, Altcoin, ICO, IEO,Technology Blockchain, Market &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 03:57:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Pasar: Bitcoin, Ether jatuh karena kekhawatiran ekonomi AS, komentar Fed yang hawkish tentang suku bunga</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-ether-2/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:48:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=84</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin dan Ether jatuh Kamis pagi di Asia, bersama dengan sebagian besar 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas lainnya karena kekhawatiran tentang arah ekonomi AS dan suku bunga. Harga juga turun semalam setelah AS mengatakan akan mengambil apa yang disebutnya &#8220;tindakan penegakan &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-ether-2/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin dan Ether jatuh Kamis pagi di Asia, bersama dengan sebagian besar 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas lainnya karena kekhawatiran tentang arah ekonomi AS dan suku bunga. Harga juga turun semalam setelah AS mengatakan akan mengambil apa yang disebutnya &#8220;tindakan penegakan cryptocurrency internasional yang besar.&#8221; Hal ini ternyata melibatkan penangkapan yang relatif mengecewakan pasar dari pemilik Rusia dari bursa terdaftar Hong Kong Bitzlato Ltd., tetapi harga tidak pulih. Bitcoin turun 2,2% menjadi US$20.686 dalam 24 jam hingga pukul 8 pagi di Hong Kong, meskipun masih naik 18,6% selama seminggu kalender terakhir. Ether kehilangan 3,4% menjadi US$1.514 untuk memangkas kenaikannya di minggu yang sama menjadi 9,1%, menurut data dari CoinMarketCap.</p>
<p>Memecoin Shiba Inu melonjak 6,2% menjadi US$0,0000112, satu-satunya token dalam daftar 10 besar CoinMarketCap berdasarkan kapitalisasi yang naik, membawa kenaikan mingguannya menjadi 22,4%. Momentum ini datang karena investor menunggu rilis Shibarium jaringan layer 2 berbasis Ethereum dalam beberapa minggu mendatang.</p>
<p>Solana turun 9% menjadi US$27,16, membukukan kerugian terbesar dalam daftar CoinMarketCap, tetapi tetap naik 27,2% untuk minggu ini dan salah satu token dengan kinerja terbaik untuk tahun 2023.<br />
Polygon turun 5,5% menjadi US$0,94, dan Cardano turun 5,4% menjadi US$0,32, kerugian terbesar kedua dan ketiga setelah Solana.</p>
<p>Total kapitalisasi pasar crypto selama 24 jam turun 2,4% menjadi US$968,1 miliar, sementara volume perdagangan naik 28,5% menjadi US$61,6 miliar.</p>
<p>Departemen Kehakiman AS menuduh Bitzlato Ltd. melakukan pencucian uang terkait dengan mata uang kripto senilai US$700 juta dan menangkap pendirinya, Anatoly Legkodymov, di Miami. &#8220;Apakah Anda melanggar hukum kami dari China atau Eropa atau menyalahgunakan sistem keuangan kami dari pulau tropis &#8211; Anda dapat mengharapkan untuk menjawab kejahatan Anda di dalam ruang sidang Amerika Serikat,&#8221; kata Wakil Jaksa Agung Lisa Monaco pada konferensi pers di Departemen Kehakiman, menurut laporan Reuters.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Koin Metaverse Besar Berikutnya adalah RobotEra &#8211; Investasikan Lebih Awal di Roblox Bertenaga Kripto di Luar Angkasa</title>
		<link>./../../../koin-metaverse-besar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:23:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Games Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Play To Earn]]></category>
		<category><![CDATA[Robot Era]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=82</guid>

					<description><![CDATA[Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini. Laporan menunjukkan &#8230; <a href="./../../../koin-metaverse-besar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dalam beberapa tahun terakhir, metaverse—didefinisikan oleh Merriam-Webster sebagai &#8220;dunia virtual yang sangat imersif tempat orang berkumpul untuk bersosialisasi, bermain, dan bekerja&#8221;—telah menerima pengakuan yang cukup besar dari raksasa teknologi dan bank yang telah banyak berinvestasi dalam teknologi ini.</p>
<p>Laporan menunjukkan bahwa nilainya bisa mencapai $13 triliun yang mengejutkan pada tahun 2030, menjadikannya komponen yang tak ternilai dari pengalaman internet kita di masa depan. Sebagian dari nilai itu kemungkinan besar akan datang dari koin metaverse besar berikutnya, di mana game pembangunan dunia metaverse yang akan datang, RobotEra, adalah pesaing yang bagus.</p>
<p>Kemunculan metaverse diharapkan dapat mengubah cara pandang dunia terhadap interaksi, pekerjaan, dan permainan manusia. Para ahli memprediksi bahwa inovasi di sektor baru ini bisa setara dengan inovasi disruptif yang terkait dengan internet itu sendiri sekaligus memberdayakan ekonomi kreator.</p>
<p>Dalam beberapa tahun terakhir, game metaverse yang berhubungan dengan Web3 telah mengalami pertumbuhan yang luar biasa dengan proyek-proyek seperti Sandbox, Axie Infinity, Decentraland, dan Komputer Internet, antara lain, menampilkan aspek baru metaverse yang menggabungkan elemen tata kelola ekonomi dan desentralisasi yang bisa menjadi aspek penting dari bidang yang muncul.</p>
<p>Proyek RobotEra yang akan datang adalah proyek lain yang membuat gelombang di ruang metaverse Web3. Game pembangunan metaverse ini akan menawarkan inovasi ke luar angkasa dengan antarmuka yang mudah digunakan, memungkinkan pemain untuk membuat dan menyesuaikan robot serta lanskap dan bangunan, bahkan tanpa pengetahuan pemrograman sebelumnya.</p>
<p>Pemain juga dapat memonetisasi gameplay mereka dengan menjual ruang iklan di gedung mereka atau menyelenggarakan acara dengan biaya masuk, antara lain. Selain itu, pemegang RIA, cryptocurrency game, dapat memperoleh biaya tambahan dari mempertaruhkan.</p>
<p>RobotEra juga akan memperkenalkan virtual dan augmented reality di tahun mendatang, membawa gamer ke metaverse tingkat lanjut yang menggabungkan aspek Minecraft dengan dunia Taro futuristik yang canggih—bersama dengan ekonomi dalam game yang kompleks yang menampilkan TARO, pesaing dalam pencarian koin metaverse besar berikutnya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Justin Sun Mengatakan Dia Tertarik Menempatkan Hingga $ 1 Miliar untuk Penjualan Fire Aset DCG</title>
		<link>./../../../justin-sun-mengatakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:16:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=77</guid>

					<description><![CDATA[Justin Sun, pendiri TRON Foundation, telah mengungkapkan bahwa dia bersedia menghabiskan hingga $1 miliar dari uangnya sendiri untuk membeli aset perusahaan induk pemberi pinjaman mata uang kripto Genesis, Digital Currency Group (DCG). Dalam sebuah wawancara dengan Reuters, pengusaha crypto China &#8230; <a href="./../../../justin-sun-mengatakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Justin Sun, pendiri TRON Foundation, telah mengungkapkan bahwa dia bersedia menghabiskan hingga $1 miliar dari uangnya sendiri untuk membeli aset perusahaan induk pemberi pinjaman mata uang kripto Genesis, Digital Currency Group (DCG).</p>
<p>Dalam sebuah wawancara dengan Reuters, pengusaha crypto China mengatakan dia bersedia membelanjakan jumlah itu untuk membeli sebagian dari aset DCG “tergantung pada evaluasi situasi mereka.” Sun tidak merinci bagian mana dari aset VC DCG yang dia rencanakan untuk diakuisisi.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan, firma pialang crypto Genesis berutang lebih dari $3 miliar kepada kreditor, memaksa DCG, perusahaan induknya dan konglomerat crypto, untuk mempertimbangkan menjual beberapa aset dalam portofolio usaha besarnya untuk mengumpulkan uang.</p>
<p>DCG mencantumkan lebih dari 160 perusahaan crypto dalam portofolionya di situs webnya, 28 di antaranya telah diakuisisi. CoinDesk, Grayscale, dan Genesis adalah tiga perusahaan terbesar yang terdaftar dalam portofolionya. Perusahaan ini juga merupakan investor di bursa crypto A.S. Coinbase dan Kraken, dan kepemilikan lainnya termasuk Circle perusahaan A.S., yang menjalankan stablecoin USDC.</p>
<p>Sun adalah pendiri jaringan blockchain yang disebut TRON dan penasihat pertukaran crypto Huobi. Dia adalah salah satu tokoh terkaya di crypto tetapi kekayaan bersihnya tidak diketahui.</p>
<p>Khususnya, Sun sebelumnya mengatakan bahwa dia siap untuk menyediakan FTX cryptocurrency exchange yang tertekan dengan miliaran bantuan sebelum exchange tersebut mengajukan kebangkrutan pada pertengahan November. Namun, kesepakatan itu akhirnya tidak terjadi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Solana Melonjak 45% menjadi $23,8 &#8211; Beli Koin Ini Sekarang Untuk Keuntungan Cepat 3x Kedepan?</title>
		<link>./../../../solana-naik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:12:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=72</guid>

					<description><![CDATA[Prediksi harga Solana telah berubah menjadi bullish di $22,45 menyusul kenaikan hampir 35% dalam 24 jam dan hampir 70% dalam tujuh hari sebelumnya. Lonjakan harga Solana ini dapat dikaitkan dengan meningkatnya permintaan untuk proyek keuangan terdesentralisasi (DeFi) dan semakin populernya &#8230; <a href="./../../../solana-naik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Prediksi harga Solana telah berubah menjadi bullish di $22,45 menyusul kenaikan hampir 35% dalam 24 jam dan hampir 70% dalam tujuh hari sebelumnya. Lonjakan harga Solana ini dapat dikaitkan dengan meningkatnya permintaan untuk proyek keuangan terdesentralisasi (DeFi) dan semakin populernya jaringan blockchain Solana.</p>
<p><a href="https://cryptovir.com/category/press-releases/">Blockchain</a> Solana menyediakan platform berkecepatan tinggi dan berbiaya rendah bagi pengembang untuk membangun aplikasi terdesentralisasi (dApps). Skalabilitas, kecepatan, dan keterjangkauannya menjadikannya pilihan yang menarik untuk proyek DeFi yang perlu memproses transaksi dalam jumlah besar dengan cepat dan dengan biaya rendah.</p>
<p>Dengan lonjakan harga baru-baru ini, banyak investor kini melihat Solana sebagai peluang investasi yang menarik.</p>
<p>Perusahaan analitik on-chain Santiment berspekulasi bahwa &#8220;keadaan mendesak&#8221; mungkin telah berkontribusi pada kenaikan harga meroket Solana. &#8220;Short squeeze&#8221;, dalam istilah awam, adalah lonjakan tiba-tiba dalam harga aset yang sebagian besar disebabkan oleh short selling yang besar.</p>
<p>Santiment mencatat, &#8220;Solana telah menembus angka $22 dan hampir tiga kali lipat sejak mencapai titik terendah sekitar $8 dua minggu lalu, Shorts mendorong pemantulan.&#8221;</p>
<p>Menurut firma <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">analitik</a> on-chain, para trader di Binance secara konsisten menunjukkan bias bearish terhadap Solana sejak awal bulan ini. Artikel tersebut mencatat bahwa ketika harga SOL mencapai titik terendah pada tanggal 30 Desember, rasio celana pendek SOL yang lebih besar mulai terbuka. Sejak titik terendahnya, harga SOL naik 170%.</p>
<p>Aktivitas Blockchain Di Jaringan Solana Tidak Menunjukkan Tanda-tanda Melambat<br />
Terlepas dari kenyataan bahwa sekitar 50 juta koin Solana terjebak dalam proses pertukaran mata uang kripto FTX Bab 11, Citi Research melaporkan Kamis bahwa aktivitas di blockchain Solana masih tinggi. Menurut analisis, ini telah secara drastis menurunkan <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pindah-hosting-website-blog/">cryptos</a> yang tersedia dan meningkatkan tingkat keraguan seputar masa depan blockchain.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mata Uang Digital Sand Dollar Berjuang untuk Relevansi Setelah Bencana FTX</title>
		<link>./../../../dollar-sand/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 13:04:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=68</guid>

					<description><![CDATA[Dolar Pasir, versi digital dari dolar Bahama, berada di posisi yang sulit di negara pulau itu setelah runtuhnya pertukaran cryptocurrency FTX yang belum pernah terjadi sebelumnya. FTX, pernah menjadi bursa mata uang kripto terbesar ketiga di dunia dengan valuasi $32 &#8230; <a href="./../../../dollar-sand/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dolar Pasir, versi digital dari dolar Bahama, berada di posisi yang sulit di negara pulau itu setelah runtuhnya pertukaran cryptocurrency FTX yang belum pernah terjadi sebelumnya.</p>
<p>FTX, pernah menjadi bursa mata uang kripto terbesar ketiga di dunia dengan valuasi $32 miliar pada puncaknya, berbasis di The Bahamas. Oleh karena itu, setelah bursa mengajukan kebangkrutan pada November tahun lalu, negara pulau itu mulai mendapat perhatian dunia, dan bukan dengan cara yang baik.</p>
<p>Komisi Sekuritas Bahama telah diteliti atas perannya dalam keruntuhan FTX dan proses hukum selanjutnya. Regulator awalnya ingin menangani proses kebangkrutan untuk FTX di Bahama, tetapi menghadapi tentangan, dengan beberapa pengacara FTX bahkan mengklaim komisi tersebut berkoordinasi dengan Bankman-Fried untuk mendapatkan &#8220;akses tidak sah&#8221; ke sistem FTX untuk mentransfer aset digital ke penjagaannya sendiri.</p>
<p>Semua ini membuat Bahama identik dengan kehancuran crypto. Namun, sebelum menjadi rumah bagi FTX dan terjebak setelah crash, negara ini dikenal sebagai pelopor fiat digital.</p>
<p>Dolar Pasir awalnya diluncurkan oleh Bank Sentral Bahama pada Oktober 2020, menjadi CBDC pertama di dunia. Namun, adopsi CBDC hampir tidak berhasil, dan crash FTX baru-baru ini hanya memperburuk keadaan.</p>
<p>Kimwood Mott, manajer proyek untuk implementasi mata uang digital di Bank Sentral Bahama, menyalahkan pandemi sebagai penyebab awal CBDC yang lesu. Dia mengatakan Covid-19 menutup negara selama berbulan-bulan, sehingga menyulitkan pemerintah untuk mempromosikan CBDC. Dia menambahkan:</p>
<p>“Saya selalu memberi tahu orang-orang bahwa ini bukan cryptocurrency. Tapi jika orang tidak tahu apa itu cryptocurrency atau CBDC, maka saya hanya membuat pernyataan.”</p>
<p>Pendukung percaya Sand Dollar dapat membantu bank sentral negara itu mengatasi berbagai tujuan sistemik — memastikan inklusi keuangan, mengurangi penipuan dan pencucian uang, menjamin alternatif berdaulat untuk pembayaran digital, dan banyak lagi. Bahkan dapat menyelamatkan nyawa, memungkinkan pemerintah untuk segera mengirimkan dana darurat kepada orang-orang yang terisolasi setelah bencana alam.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
