<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>admin &#8211; Info Blockchain &amp; Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=59" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Token Meme &#38; Berita Bitcoin, Altcoin, ICO, IEO,Technology Blockchain, Market &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 04:08:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>CryptoSlam, Forkast.News bergabung untuk membentuk platform intelijen data Web3</title>
		<link>./../../../cryptoslam-forkast-new/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:28:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=116</guid>

					<description><![CDATA[Perusahaan media Web3 Forkast.News dan firma analitik data blockchain CryptoSlam bergabung untuk mendirikan Forkast Labs, platform intelijen media untuk ekonomi digital yang akan menggabungkan analitik dan jurnalisme data on-chain, menurut pengumuman 17 Januari di World Economic Forum di Davos.Forkast Labs &#8230; <a href="./../../../cryptoslam-forkast-new/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perusahaan media Web3 Forkast.News dan firma analitik data blockchain CryptoSlam bergabung untuk mendirikan Forkast Labs, platform intelijen media untuk ekonomi digital yang akan menggabungkan analitik dan jurnalisme data on-chain, menurut pengumuman 17 Januari di World Economic Forum di Davos.Forkast Labs didirikan dari kurangnya metodologi standar untuk menentukan nilai sebenarnya dari aset digital, yang sebagian besar diukur terhadap harga crypto, menciptakan volatilitas yang didorong oleh sentimen.</p>
<p>Dengan menggabungkan intelijen data on-chain dan media, Forkast Labs berharap dapat menetapkan standar baru untuk mengukur nilai sebenarnya dari Web3 dan ekonomi digital.</p>
<p>Perusahaan baru akan mulai dengan meluncurkan indeks data, API, dan produk intelijen bisnis untuk mengukur ekonomi digital berdasarkan data on-chain real-time, menciptakan metodologi universal untuk evaluasi proyek blockchain bagi investor.</p>
<p>“Merger ini datang pada saat yang sangat penting bagi industri crypto. Seluruh industri telah dinilai terhadap pergerakan harga yang tidak stabil, yang telah menciptakan spekulasi tingkat tinggi. Akibatnya, kepercayaan pada crypto telah terkikis, tetapi kami memiliki kekuatan untuk mengubahnya dengan merger ini, ”kata pendiri dan pemimpin redaksi Forkast.News Angie Lau.</p>
<p>“Platform intelijen media yang didukung oleh analitik data terdepan di industri adalah yang dibutuhkan industri blockchain saat ini. CryptoSlam dan Forkast.News memiliki rekam jejak yang sangat baik, dan sebagai entitas gabungan dapat membawa kepercayaan dan transparansi ke ekosistem Web3, ”kata Yat Siu, pendiri dan ketua eksekutif Animoca Brands, dan investor di CryptoSlam dan Forkast. Berita.</p>
<p>Lau dan pendiri CryptoSlam Randy Wasinger akan menjadi co-CEO Forkast Labs yang berbasis di Delaware. Sarah Chang, salah satu pendiri Forkast.News, akan menjadi COO.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasar: Bitcoin naik beberapa inci, Ether tergelincir; China membukukan pertumbuhan PDB 3% untuk tahun 2022</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-naik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:26:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=114</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin naik tipis dan Ether tergelincir pada perdagangan Selasa sore di Asia, dengan sebagian besar 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas lainnya diperdagangkan lebih rendah pada hari itu. China melaporkan pertumbuhan produk domestik bruto (PDB) yang lebih tinggi dari perkiraan sebesar 3% &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-naik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin naik tipis dan Ether tergelincir pada perdagangan Selasa sore di Asia, dengan sebagian besar 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas lainnya diperdagangkan lebih rendah pada hari itu. China melaporkan pertumbuhan produk domestik bruto (PDB) yang lebih tinggi dari perkiraan sebesar 3% pada tahun 2022. Bitcoin naik 0,04% menjadi US$21.129 dalam 24 jam terakhir hingga pukul 4 sore. di Hong Kong, naik 22,8% selama minggu kalender terakhir, menurut data CoinMarketCap. Ether kehilangan 0,17% menjadi US$1.563, dalam kenaikan mingguan sebesar 18,14%.</p>
<p>Harga Bitcoin dan Ether telah meningkat seiring dengan pasar crypto sejak AS merilis Indeks Harga Konsumen (CPI) bulan Desember dengan pertumbuhan 6,5% setiap tahun. Itu menandai kenaikan tahunan terkecil sejak Oktober 2021, mungkin menunjuk pada meredanya inflasi.<br />
Semua cryptocurrency di daftar 10 teratas turun pada hari Selasa, kecuali Polkadot yang naik 0,6% menjadi US$6,01 dan naik 22,86% dalam seminggu terakhir.</p>
<p>Solana kehilangan 3,57% menjadi US$23,41 tetapi merupakan pemenang terbesar minggu ini dengan peningkatan 46,73%, menyusul lonjakan minat pada Bonk, memecoin yang berfokus pada Solana.</p>
<p>Pasar ekuitas Asia beragam pada hari Selasa. Indeks Hang Seng Hong Kong ditutup 0,78% lebih rendah, dan Indeks Komposit Shanghai turun 0,1%. Nikkei 225 Jepang naik 1,23%.</p>
<p>PDB China tumbuh sebesar 3% pada tahun 2022, Biro Statistik Nasional mengumumkan pada hari Selasa. Meskipun bernasib lebih baik dari perkiraan 2,8% dalam jajak pendapat dari Reuters, namun gagal mencapai target pertumbuhan 5,5%.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengadilan Singapura memperpanjang perlindungan kreditor pemberi pinjaman crypto, Vauld, hingga 28 Februari</title>
		<link>./../../../pengadilan-singapura-memperpanjang/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:24:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=111</guid>

					<description><![CDATA[Pengadilan Tinggi Singapura telah memperpanjang periode perlindungan kreditur untuk pemberi pinjaman crypto Vauld hingga 28 Februari, karena perusahaan tersebut belum membuat rencana kebangkitan, dua orang yang mengetahui masalah tersebut mengatakan kepada The Block. Ini memberikan Vauld hingga 28 Februari untuk &#8230; <a href="./../../../pengadilan-singapura-memperpanjang/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pengadilan Tinggi Singapura telah memperpanjang periode perlindungan kreditur untuk pemberi pinjaman crypto Vauld hingga 28 Februari, karena perusahaan tersebut belum membuat rencana kebangkitan, dua orang yang mengetahui masalah tersebut mengatakan kepada The Block. Ini memberikan Vauld hingga 28 Februari untuk mengeksplorasi opsi untuk meringankan masalah keuangannya, meskipun telah mencari perlindungan hingga 21 April.</p>
<p>Vauld membekukan penarikan pelanggan pada bulan Juli sebelum mulai mengeksplorasi rencana restrukturisasi, termasuk tawaran dari dua pengelola dana kripto untuk mengambil alih token yang tertahan di platformnya. <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">Bitcoin News</a></p>
<p>Surat pernyataan pengadilan Vauld menyatakan bahwa diskusi dengan pengelola dana berada pada tahap lanjut, menurut sumber yang tidak disebutkan namanya. <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">Informasi Magang</a></p>
<p>Surat pernyataan itu juga menyatakan bahwa Vauld tidak akan membuat perjanjian apa pun dengan Nexo Capital, yang berupaya mengakuisisi perusahaan tersebut.</p>
<p>Dokumen pengadilan dari bulan Juli menunjukkan bahwa Vauld berutang US$402 juta kepada kreditur, dengan 90% dari utangnya kepada investor perorangan. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">Remove Hack</a></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SEC Thailand mengeluarkan peraturan baru untuk layanan penyimpanan crypto</title>
		<link>./../../../sec-thailand/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:21:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=108</guid>

					<description><![CDATA[Komisi Sekuritas dan Pertukaran (SEC) Thailand mengeluarkan aturan baru untuk layanan kustodian cryptocurrency pada hari Selasa, dengan harapan dapat meningkatkan perlindungan investor. Peraturan baru tersebut mewajibkan penyedia layanan aset virtual dan kustodian crypto untuk membuat rencana darurat untuk keadaan yang &#8230; <a href="./../../../sec-thailand/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Komisi Sekuritas dan Pertukaran (SEC) Thailand mengeluarkan aturan baru untuk layanan kustodian cryptocurrency pada hari Selasa, dengan harapan dapat meningkatkan perlindungan investor. </p>
<p>Peraturan baru tersebut mewajibkan penyedia layanan aset virtual dan kustodian crypto untuk membuat rencana darurat untuk keadaan yang tidak terduga, termasuk akses dan risiko. manajemen dan pemeliharaan dompet digital.</p>
<p>SEC juga telah mengamanatkan perusahaan kripto untuk melakukan audit keamanan, serta investigasi forensik digital jika aset pelanggan terpengaruh.</p>
<p>Langkah Thailand datang ketika regulator di seluruh dunia telah mempercepat menuju industri cryptocurrency sejak investor kehilangan miliaran dolar karena runtuhnya pertukaran cryptocurrency yang berbasis di Bahama, FTX.com.</p>
<p>Thailand melarang layanan pinjaman dan taruhan crypto pada bulan September setelah pihak berwenang dikritik karena gagal melindungi investor dari Zipmex, sebuah bursa yang menghentikan sementara penarikan Juli lalu.</p>
<p>Aturan baru untuk perusahaan crypto dan kustodian mulai berlaku pada hari Senin dan perusahaan telah diberi masa tenggang enam bulan untuk mematuhinya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>IPFS untuk mendemonstrasikan komunikasi jarak jauh di luar angkasa dengan pesawat ruang angkasa LM 400</title>
		<link>./../../../ipfs-untuk-mendemonstrasikan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:20:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=106</guid>

					<description><![CDATA[IPFS akan menuju ke luar angkasa tahun ini untuk mengurangi latensi antar node yang berkomunikasi di orbit untuk aplikasi blockchain, kata Marta Belcher dari Filecoin Foundation kepada Forkast. Jaringan IPFS bertujuan untuk meminimalkan penundaan melalui struktur &#8220;pengalamatan konten&#8221; untuk meminta &#8230; <a href="./../../../ipfs-untuk-mendemonstrasikan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>IPFS akan menuju ke luar angkasa tahun ini untuk mengurangi latensi antar node yang berkomunikasi di orbit untuk aplikasi blockchain, kata Marta Belcher dari Filecoin Foundation kepada Forkast. Jaringan IPFS bertujuan untuk meminimalkan penundaan melalui struktur &#8220;pengalamatan konten&#8221; untuk meminta data, bukan a struktur berbasis lokasi seperti alamat URL dari Hypertext Transfer Protocol Secure (HTTPS), yang mendukung sebagian besar situs online saat ini.</p>
<p>Menurut Belcher, model internet saat ini tidak akan berfungsi di luar angkasa karena penundaan yang timbul dari pengambilan data dari server pusat.</p>
<p>“Jika Anda harus bolak-balik dari Bumi setiap kali Anda mengambil data, jika Anda berada di bulan, itu adalah penundaan beberapa detik. Jika Anda berada di Mars, itu penundaan beberapa menit,” kata Belcher. “Setiap kali Anda mengambil data, itu harus mengambil jalur yang sama persis.”</p>
<p>Mei lalu, selama Pertemuan Tahunan Forum Ekonomi Dunia, kontraktor pertahanan Lockheed Martin dan Filecoin Foundation mengumumkan kemitraan untuk memulai upaya awal meluncurkan IPFS ke luar angkasa.</p>
<p>“Misi Demonstrasi Teknologi LM 400 akan menunjukkan bagaimana IPFS dapat membuat jumlah data yang lebih besar dari luar angkasa tersedia untuk berbagai aplikasi berbasis darat dengan cara yang lebih sederhana,” kata Joe Landon, wakil presiden dan manajer umum layanan infrastruktur bulan di Lockheed Martin, dalam sebuah pernyataan. pernyataan pada Selasa.</p>
<p>Demonstran Teknologi LM 400 dijadwalkan diluncurkan pada awal 2023, menurut situs web Lockheed Martin.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasar: Bitcoin, harga Ether sedikit berubah; Keuntungan Polkadot saat Solana menyerah</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:13:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=104</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin dan Ether sedikit berubah pada pagi perdagangan yang sunyi pada hari Rabu di Asia, karena beberapa 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas bergerak lebih dari 1% ke kedua arah. Polkadot adalah salah satu yang positif, sementara Solana mengalami kerugian terbesar setelah &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin dan Ether sedikit berubah pada pagi perdagangan yang sunyi pada hari Rabu di Asia, karena beberapa 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas bergerak lebih dari 1% ke kedua arah. Polkadot adalah salah satu yang positif, sementara Solana mengalami kerugian terbesar setelah membukukan keuntungan terbesar dalam daftar pada hari Selasa. Bitcoin naik kurang dari 0,1% menjadi US$21.168 dalam 24 jam hingga pukul 8 pagi di Hong Kong, meningkat sebesar 21,3% selama seminggu kalender yang lalu. Ether naik tipis 0,4% menjadi US$1.568 untuk membawa kenaikannya selama seminggu menjadi 17,3%, menurut data dari CoinMarketCap.</p>
<p>Polkadot naik 2,7% diperdagangkan pada US$5,96, naik 21,2% dalam seminggu terakhir. Kebangkitan hari Rabu datang ketika jaringan meningkatkan format &#8220;perpesanan lintas konsensus&#8221; XCM ke versi 3, yang dilaporkan meningkatkan komunikasi lintas rantai dan meletakkan dasar untuk token yang tidak dapat dipertukarkan (NFT) di jaringan.<br />
Litecoin naik 1,5% menjadi US$87,12, meningkat 7,7% selama tujuh hari terakhir. Solana turun 2,9% menjadi US$22,90, tetapi masih diperdagangkan naik 41,4% selama seminggu terakhir.</p>
<p>Total kapitalisasi pasar crypto selama 24 jam naik kurang dari 0,1% menjadi US$991,9 miliar, sementara volume perdagangan turun 11,4% menjadi US$48 miliar.<br />
Ekuitas A.S. juga mengalami hari yang beragam pada hari Selasa, hari pertama perdagangan untuk minggu ini setelah hari libur umum Martin Luther King Jr. pada hari Senin. Dow Jones Industrial Average turun 1,1%, Indeks S&amp;P 500 turun 0,2% dan Indeks Komposit Nasdaq ditutup naik 0,1%.</p>
<p>Kerugian Dow terjadi di tengah hasil pendapatan yang buruk pada hari Selasa dari raksasa perbankan AS Goldman Sachs Group Inc., yang membantu mengakhiri kemenangan beruntun empat hari untuk Dow karena saham bank turun lebih dari 6%. Keuntungan Q4 Goldman turun menjadi US$1,19 miliar, turun 66% dari US$3,81 miliar tahun lalu dan jauh di bawah perkiraan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>FTX mengatakan US$415 juta dalam kripto diretas sejak pengajuan kebangkrutan</title>
		<link>./../../../ftx-mengatakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:10:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=102</guid>

					<description><![CDATA[Pertukaran mata uang kripto yang bangkrut FTX.com mengatakan kepada kreditur pada hari Selasa bahwa mereka kehilangan sekitar $415 juta nilai mata uang kripto karena peretasan sejak mengajukan kebangkrutan pada 11 November. Sekitar US$323 juta telah dicuri oleh “pihak ketiga yang &#8230; <a href="./../../../ftx-mengatakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pertukaran mata uang kripto yang bangkrut FTX.com mengatakan kepada kreditur pada hari Selasa bahwa mereka kehilangan sekitar $415 juta nilai mata uang kripto karena peretasan sejak mengajukan kebangkrutan pada 11 November.</p>
<p>Sekitar US$323 juta telah dicuri oleh “pihak ketiga yang tidak sah” dari bursa internasional FTX, dan US$90 juta telah disedot dari FTX US, perusahaan menjelaskan dalam sebuah laporan kepada kreditur. US $ 2 juta lainnya diretas dari Alameda Research, cabang broker dari bursa yang berbasis di Bahama.</p>
<p>Jumlah yang diretas adalah bagian dari aset likuid FTX senilai US$5,5 miliar yang diidentifikasi untuk pemulihan, terdiri dari uang tunai senilai US$1,7 miliar, mata uang kripto senilai US$3,5 miliar – termasuk Token FTX (FTT) – dan sekuritas likuid senilai US$300 juta.</p>
<p>Beberapa hari setelah FTX mengajukan kebangkrutan pada bulan November, CEO baru FTX John Ray mengumumkan bahwa bursa tersebut diretas dan kehilangan lebih dari US$372 juta.</p>
<p>Pada 11 November, FTX mengajukan kebangkrutan Bab 11 di AS, mengirimkan gelombang kejutan ke seluruh industri setelah pengungkapan kurangnya pengungkapan seputar likuiditas dan penyalahgunaan dana klien.<br />
Pendiri dan mantan CEO FTX Sam Bankman-Fried telah dituduh atas delapan tuduhan termasuk penipuan kawat dan konspirasi untuk melakukan pencucian uang. Bankman-Fried mengaku tidak bersalah atas tuduhan penipuan awal bulan ini.</p>
<p>Penasihat FTX sedang mempertimbangkan pengembalian US$2,1 miliar yang diterima Binance di BUSD dan FTT karena menjual sahamnya di FTX pada Q3, 2021. CEO Binance Changpeng Zhao baru-baru ini mengatakan bahwa perusahaan akan tetap stabil bahkan setelah pengembalian US$2,1 miliar.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Silvergate melaporkan kerugian US$1 miliar, terkait dengan “krisis kepercayaan” di sektor kripto</title>
		<link>./../../../silvergate-melaporkan-kerugian/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:02:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=99</guid>

					<description><![CDATA[Silvergate yang berbasis di California membukukan kerugian sebesar US$949 juta untuk sepanjang tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar US$75,5 juta pada tahun 2021. Saham turun 2,9% menjadi $12,94 dalam perdagangan setelah jam kerja pada hari Selasa. Saham tersebut telah &#8230; <a href="./../../../silvergate-melaporkan-kerugian/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Silvergate yang berbasis di California membukukan kerugian sebesar US$949 juta untuk sepanjang tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar US$75,5 juta pada tahun 2021.<br />
Saham turun 2,9% menjadi $12,94 dalam perdagangan setelah jam kerja pada hari Selasa. Saham tersebut telah kehilangan hampir 90% nilainya selama 12 bulan terakhir.</p>
<p>&#8220;Sementara kami mengambil tindakan tegas untuk menavigasi lingkungan saat ini, misi kami tidak berubah,&#8221; kata Alan Lane, kepala eksekutif Silvergate, dalam sebuah pernyataan. ”Kami percaya pada industri <a href="https://services.cryptovir.com/">aset digital</a>, dan kami tetap fokus untuk menyediakan layanan bernilai tambah bagi pelanggan inti institusi kami. Untuk itu, kami berkomitmen untuk mempertahankan neraca yang sangat likuid dengan posisi modal yang kuat.”</p>
<p>Silvergate memberhentikan 40% stafnya, atau 200 karyawan, pada awal Januari setelah runtuhnya pertukaran crypto FTX.com yang berbasis di Bahama. Kegagalan itu dan lainnya, serta kemerosotan harga crypto berikutnya, mendorong penarikan massal lebih dari US$8 miliar dari <a href="https://prakerin.my.id/ayo-magang-atau-pkl-di-aws-medianet-banjarnegara/">Silvergate</a>. Hal ini memaksa bank untuk menjual utang dengan kerugian sebesar US$718 juta untuk menutupi penarikan tersebut, Wall Street Journal melaporkan.</p>
<p>Pelarian di bank menyebabkan dana yang diperdagangkan di bursa ARK Fintech Innovation milik investor Cathie Wood untuk menjual 99% sahamnya di Silvergate segera setelah itu, meninggalkan dana tersebut dengan kurang dari 4.000 saham di bank.</p>
<p>Coinbase Global Inc., pertukaran crypto terbesar yang berbasis di AS, juga diperkirakan akan mengumumkan pendapatan yang lebih rendah. Perusahaan diperkirakan akan merilis angkanya pada 23 Februari, meski belum memberikan tanggal resmi. Dikatakan minggu lalu akan memangkas 950 pekerjaan, atau sekitar 20% dari tenaga kerjanya, dan menutup beberapa proyek berisiko untuk &#8220;mengatasi penurunan di <a href="https://www.jasasuper.com/jual-vps-windows/">pasar crypto</a>.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasar: Bitcoin, Ether naik lebih jauh; Dogecoin memimpin keuntungan di 10 kripto teratas</title>
		<link>./../../../pasar-bitcoin-ether/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:00:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=97</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin dan Ethereum naik pada hari Rabu aBitcoin, cryptocurrency terbesar berdasarkan kapitalisasi pasar, naik tipis 0,73% menjadi US$21.294 pada pukul 16.05. pada hari Rabu di Hong Kong, setelah naik 22,03% dalam tujuh hari perdagangan terakhir, menurut data CoinMarketCap. Ethereum naik &#8230; <a href="./../../../pasar-bitcoin-ether/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin dan Ethereum naik pada hari Rabu aBitcoin, cryptocurrency terbesar berdasarkan kapitalisasi pasar, naik tipis 0,73% menjadi US$21.294 pada pukul 16.05. pada hari Rabu di Hong Kong, setelah naik 22,03% dalam tujuh hari perdagangan terakhir, menurut data CoinMarketCap.</p>
<p>Ethereum naik 1,16% menjadi US$1.581 dalam 24 jam terakhir, dan telah naik 18,48% dalam seminggu terakhir.</p>
<p>Dogecoin menguat 3,17% pada hari itu dan memimpin kenaikan di antara 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas, diperdagangkan pada US$0,08683. Ini membukukan keuntungan mingguan sebesar 12,67%.</p>
<p>Token Shiba Inu (SHIB) meningkat 17,88% menjadi US$0,00001235, naik 37,27% dalam seminggu terakhir. Keuntungan datang saat komunitas menunggu rilis beta Shibarium, jaringan layer-2 yang akan berjalan di atas blockchain Ethereum. “Beberapa orang melihat Shibarium sebagai alat pemompa harga, tapi itu bukan fokus proyek dan tidak pernah ada,” pengumuman perusahaan mengklarifikasi.</p>
<p>Polygon dan Solana, yang masing-masing naik 16,63% dan 42,63% dalam tujuh hari terakhir, turun lebih dari 1% pada perdagangan Rabu sore di Asia. Matic Polygon turun 1,13% menjadi US$1, sementara Solana turun 1,97% menjadi US$22,94.</p>
<p>Sebagian besar pasar ekuitas Asia naik pada hari Rabu dan telah meningkat sejak China membuka kembali perbatasannya dari kebijakan ketat Covid-zero awal bulan ini. Indeks Hang Seng Hong Kong naik tipis 0,47%, Nikkei 225 Jepang naik 2,5% dan bursa saham Shenzhen naik 0,09%. Perdagangan sore di Asia, sementara pergerakan harga 10 cryptocurrency non-stablecoin teratas beragam, dengan Dogecoin memimpin kenaikan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Komisaris CFTC menyerukan peraturan crypto yang lebih jelas</title>
		<link>./../../../komisaris-cftc-menyerukan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:59:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=95</guid>

					<description><![CDATA[Pham telah berpartisipasi dalam lebih dari 75 pertemuan tentang peraturan crypto global dan menyoroti bahwa ada “diskusi yang sangat maju yang terjadi di luar Amerika Serikat.” Komisaris juga merekomendasikan agar instrumen keuangan crypto dipegang dengan standar peraturan yang sama dengan &#8230; <a href="./../../../komisaris-cftc-menyerukan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pham telah berpartisipasi dalam lebih dari 75 pertemuan tentang peraturan crypto global dan menyoroti bahwa ada “diskusi yang sangat maju yang terjadi di luar Amerika Serikat.”<br />
Komisaris juga merekomendasikan agar instrumen keuangan crypto dipegang dengan standar peraturan yang sama dengan instrumen keuangan warisan.</p>
<p>Dia mencatat bahwa industri harus mendefinisikan aktivitas crypto non-finansial dan mengidentifikasi kerangka peraturan yang sesuai untuk itu.</p>
<p>Regulator harus berpikir “secara proaktif” tentang memajukan regulasi global. “Yang ingin saya lakukan adalah melihat CFTC dan regulator lainnya memberikan lebih banyak panduan tahun ini dan saya sangat berharap mungkin kita akan melihat lebih banyak kejelasan di Amerika Serikat.”</p>
<p>Pham juga percaya bahwa peraturan yang lebih jelas dan pertemuan publik dapat mencegah krisis crypto tahun lalu: “Jika kita memiliki pertanyaan publik semacam itu, dapatkah kita mengungkap beberapa keterkaitan ini dan beberapa risiko yang telah menumpuk ini?”<br />
“Ini menjadi perhatian,” kata komisaris ketika ditanya tentang masalah hukum Gemini dan Genesis, menambahkan bahwa regulator harus berusaha untuk “menggunakan otoritas yang ada untuk memberikan kejelasan yang dibutuhkan sekarang.”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
